<channel>

<title>M-WAY UA</title>

<link>https://m-way.com.ua</link>

<description>M-WAY Google Shopping Feed</description>

<g:country>UA</g:country>

<g:language>uk</g:language>

<item>
<g:id>121609</g:id>

<title><![CDATA[XS™Протеїновий батончик, карамельно-ванільний смак]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 12 батончиків x 60 г e / 720 г</p><p><strong>XS™ Протеїнові батончики у зручному дорожньому форматі забезпечують нарощування і збереження м’язової маси. Підтримують процес відновлення після тренувань та задовольняють потреби у перекусі.</strong></p><h3>Що вони вам забезпечують</h3><ol><li>Сприяють росту м’язів без жиру завдяки <strong>суміші протеїнів (20 г)</strong> цільового призначення, м’язи одержують <strong>стабільне надходження речовин, необхідних для відновлення</strong> завдяки швидко та повільно засвоюваним протеїнам</li><li>Збагачені <strong>селеном</strong>, який сприяє захисту клітин від оксидативного стресу.</li><li>Розроблені як батончики, які не містять нічого зайвого крім високоякісних інгредієнтів, мають високий вміст клітковини (50% РДНС) і зовсім не містять доданого цукру: в цьому їхня перевага – жодних «порожніх» калорій або «стрибків» рівня цукру в крові</li></ol><p><strong>‍</strong></p><h3>Чому вони вам сподобаються</h3><p>Якщо я хочу завжди досягати максимуму, мені потрібно обирати дієтичні добавки, які забезпечують мені необхідні переваги. XS Протеїнові батончики забезпечують моєму організму все, чого він потребує, аби вповні розкрити свій потенціал, саме тоді, коли це потрібно найбільше. Ці нові XS Протеїнові батончики покликані підтримати нарощування м’язової маси після тренувань і пропонуються у зручному дорожньому форматі. Кожен протеїновий батончик містить суміш протеїнів цільового призначення, забезпечуючи стабільне постачання швидко і повільно засвоюваних протеїнів – і таким чином довше підтримуючи синтез протеїнів. Збагачені селеном, який сприяє захисту клітин від оксидативного стресу, ці сучасні Протеїнові батончики завжди під рукою, коли вам потрібна підтримка, аби викладатись на всі 100!</p><p>‍</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/xs-tm-proteyinoviy-batonchik-karamelno-vanilniy-smak</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22b297253356ea66d34b4b_6a037afbcae1c341d96076a3_%25D0%25B2%25D0%25B5%25D1%2581%252014.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1678 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Спортивне харчування</g:product_type>

<g:gtin>121609</g:gtin>

<g:mpn>121609</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>121608</g:id>

<title><![CDATA[XS™ Протеїновий батончик, шоколадний смак]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 12 батончиків x 60 г e / 720 г</p><p><strong>XS™ Протеїнові батончики у зручному дорожньому форматі забезпечують нарощування і збереження м’язової маси. Підтримують процес відновлення після тренувань та задовольняють потреби у перекусі.</strong></p><h3>Що вони вам забезпечують</h3><ol><li>Сприяють росту м’язів без жиру завдяки <strong>суміші протеїнів (20 г)</strong> цільового призначення, м’язи одержують <strong>стабільне надходження речовин, необхідних для відновлення</strong> завдяки швидко та повільно засвоюваним протеїнам</li><li>Збагачені <strong>селеном</strong>, який сприяє захисту клітин від оксидативного стресу.</li><li>Розроблені як батончики, які не містять нічого зайвого крім високоякісних інгредієнтів, мають високий вміст клітковини (50% РДНС) і зовсім не містять доданого цукру: в цьому їхня перевага – жодних «порожніх» калорій або «стрибків» рівня цукру в крові</li></ol><p><strong>‍</strong></p><h3>Чому вони вам сподобаються</h3><p>Якщо я хочу завжди досягати максимуму, мені потрібно обирати дієтичні добавки, які забезпечують мені необхідні переваги. XS Протеїнові батончики забезпечують моєму організму все, чого він потребує, аби вповні розкрити свій потенціал, саме тоді, коли це потрібно найбільше. Ці нові XS Протеїнові батончики покликані підтримати нарощування м’язової маси після тренувань і пропонуються у зручному дорожньому форматі. Кожен протеїновий батончик містить суміш протеїнів цільового призначення, забезпечуючи стабільне постачання швидко і повільно засвоюваних протеїнів – і таким чином довше підтримуючи синтез протеїнів. Збагачені селеном, який сприяє захисту клітин від оксидативного стресу, ці сучасні Протеїнові батончики завжди під рукою, коли вам потрібна підтримка, аби викладатись на всі 100!</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/xs-tm-proteyinoviy-batonchik-shokoladniy-smak</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22b9e986193d4a0d3f72b1_6a037a91c9291891f94a0d59_%25D1%2581%25D0%25BF%25D0%25BE%25D1%2580%25D1%2582%252012.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1636 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Спортивне харчування</g:product_type>

<g:gtin>121608</g:gtin>

<g:mpn>121608</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>121606</g:id>

<title><![CDATA[XS™ Гідролізований протеїн молочної сироватки]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 700г (17,5 порцій по 40г)</p><p><strong>XS™ Гідролізований протеїн молочної сироватки</strong> забезпечує смачну дозу протеїнів, що швидко засвоюються, сприяючи росту сухої м’язової маси.</p><p>‍</p><h3>Чому він вам сподобається...</h3><p>XS™ Гідролізований протеїн молочної сироватки має гідролізовану формулу, що швидко засвоюється та сприяє синтезу білків в організмі, скорочуючи час, необхідний для відновлення. Незалежно від того, чи ви наполегливо працюєте над покращенням особистого результату або прагнете перемоги на спортивному полі, XS Гідролізований протеїн молочної сироватки може допомогти вам досягти своєї мети. Цей надзвичайно смачний протеїновий порошок із шоколадним смаком також містить вітаміни C та E, які допомагають захистити клітини від оксидативного стресу під час фізичних навантажень.</p><p>‍</p><h3>Корисно знати…</h3><ul><li>Одна порція швидкодіючого Гідролізованого протеїну молочної сироватки забезпечує 29 грамів високоякісного білку для нарощення та збереження сухої м’язової маси</li><li>Формула продукту XS збагачена Комплексом червоних апельсинів (ROC) та містить вітаміни C і E, що сприяють захисту клітин від оксидативного стресу.</li><li>Суміш електролітів, що складається з калію, кальцію і магнію, підтримує нормальне функціонування м’язів та належний метаболізм, водночас допомагаючи знизити втому й уповільнити появу відчуття виснаженості.</li><li>У шейкері змішайте три мірні ложечки протеїнового порошку із 150-260 мл води або вибраного виду молока та збовтуйте до однорідності. Випийте упродовж 60 хвилин після завершення фізичної активності.</li></ul><p><strong>Що таке протеїн?</strong></p><p>Протеїн складається з ланцюгів амінокислот і є важливим макронутрієнтом, який виконує життєво важливі функції у біологічних процесах всередині організму людини, зокрема у збереженні та нарощуванні м’язової маси/тканини. Без споживання протеїну неможливо нарощувати, відновлювати або зберігати м’язову тканину, саме тому критично важливо споживати протеїн у складі збалансованого раціону.</p><p><strong>Що означає термін «гідролізований»?</strong></p><p>Гідролізація – це процес, у ході якого за допомогою води протеїни розщеплюють на менші ланцюги пептидів та амінокислоти, прискорюючи засвоєння протеїнів, що своєю чергою сприяє швидшому відновленню.</p><p><strong>Що таке «BCAA» (амінокислоти із розгалуженими боковими ланцюгами)?</strong></p><p>Це три незамінні амінокислоти: лейцин, ізолейцин і валін, разом відомі як амінокислоти з розгалуженими боковими ланцюгами (англ. BCAA). Ці три амінокислоти відомі своєю здатністю сприяти синтезу протеїнів.</p><p><strong>Що таке гідролізований протеїн молочної сироватки?</strong></p><p>Протеїн молочної сироватки природним чином складається з довгих ланцюгів амінокислот, які організм має спершу розщепити на окремі амінокислоти, які потім можуть бути використані для синтезу протеїну. Процес гідролізації заощаджує вашому організму час і зусилля, розщеплюючи ці довгі ланцюги та коротші сегменти. Гідролізований протеїн як частково перетравлений протеїн означає, що ваше тіло засвоїть його швидше, ніж концентрати або ізоляти. Швидше засвоєння означає, що процес відновлення розпочнеться у вашому організмі в оптимальний час за умови, що ви застосуєте цей протеїн одразу після фізичних навантажень.</p><p><strong>Типи протеїнів молочної сироватки</strong></p><p>Концентрат протеїнів молочної сироватки: Найпоширеніша форма протеїну, найменш очищена з-поміж усіх протеїнів молочної сироватки, а отже, з найбільшим вмістом домішок. Концентрати, як правило, мають нижчий вміст чистого протеїну, але вищий вміст жиру, лактози та вуглеводів порівняно з ізольованими протеїнами.</p><p><strong>У чому різниця між Протеїновим порошком на рослинній основі NUTRILITE та Розчинним порошком протеїну молочної сироватки XS?</strong></p><p>NUTRILITE Протеїновий порошок на рослинній основі містить суміш протеїнів сої, пшениці і гороху, забезпечуючи 8 г протеїнів на одну порцію, сприяючи загальному здоров’ю клітин та доброму самопочуттю. Гідролізований протеїн молочної сироватки одержаний із протеїнів молока і забезпечує 29 г швидко засвоюваного протеїну на одну порцію, сприяючи росту і збереженню м’язової маси без жиру.</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/xs-tm-gidrolizovaniy-proteyin-molochnoyi-sirovatki</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22ba293757344172d41eed_6a037a065244b3b3efab5161_%25D1%2581%25D0%25BF%25D0%25BE%25D1%2580%25D1%2582%252011.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>2821 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Спортивне харчування</g:product_type>

<g:gtin>121606</g:gtin>

<g:mpn>121606</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>121604</g:id>

<title><![CDATA[XS™ Напій з електролітами]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 15 пакетиків-стіків по 25 г / 375 г</p><p><strong>XS™ Напій з електролітами</strong> допоможе показувати ваші найкращі результати, забезпечуючи збалансовану суміш вуглеводів та електролітів.</p><p>‍</p><h3>Чому він вам сподобається...</h3><p>Правильне «пальне» забезпечує організму кращу витривалість під час фізичних навантажень. «Повільні», «помірні» та «швидкі» вуглеводи плюс п’ять ключових електролітів у складі XS™ Напою з електролітами покращують здатність організму засвоювати воду. Це допомагає запобігти його зневодненню і підвищує витривалість під час довгих фізичних навантажень. Обов’язково беріть його з собою на тренування щоразу, коли вам потрібний тривалий і незмінний високий заряд енергії. Що робить XS™ Напій з електролітами таким особливим – так це його соковитий смак цитрусових, апельсину і лайму, а також комплекс із гуарани, кореню маки та кверцетину, який сприяє більшій ефективності фізичних вправ. Це тріо рослин із Південної Америки містить природні складники, які, на думку науковців, здатні покращувати зосередженість і концентрацію.</p><p>‍</p><h3>Корисно знати…</h3><ul><li>Відновлює в організмі п’ять основних електролітів, які втрачаються з потом під час тренувань. Брак цих електролітів може спричинити судоми у м’язах.</li><li>Вуглеводно-електролітичний розчин також заряджає організм під час інтенсивних тренувань, сприяючи його стійкості під час виконання довгих вправ на витривалість.</li><li>Підвищує психічну та фізичну витривалість, аби ви могли викладатися на повну тривалий час.</li><li>Здатен покращувати зосередженість та концентрацію завдяки трьом південноамериканським цілющим рослинам. Насіння гуарани містить приблизно в чотири рази більше кофеїну, ніж зерна кави. Корінь маки, квіткової перуанської рослини, містить розмаїття поживних речовин, зокрема жирні кислоти та амінокислоти. І нарешті, кверцетин – це флавоноїд, що міститься у харчових продуктах на кшталт помідорів, ягід і броколі.</li><li>Розчиніть вміст одного пакетика у 500 мл води для приготування гіпотонічного напою або у 400 мл води – для приготування ізотонічного напою та насолоджуйтесь під час занять спортом.</li></ul><p><strong>Що таке електроліти?</strong></p><p>Це мінерали, які несуть електричний заряд. Електроліти необхідні для підтримання балансу рідин як всередині, так і ззовні клітин, а також для регулювання нервової та м’язової функцій. До цих мінералів належать натрій, хлор, калій, магній і кальцій, які втрачаються організмом разом із потом під час занять спортом, і їх запас варто поновлювати за допомогою дієтичних добавок.</p><p>XS Напій з електролітами відновлює вміст в організмі 5 основних електролітів, втрачених під час фізичних вправ разом з потом. Електроліти у складі вуглеводного комплексу покращують засвоєння води і тим самим запобігають зневодненню. Електроліти також потрібні для належного скорочення м’язів, а їхній брак може спричинити судоми.</p><p><strong>Що таке кверцетин?</strong></p><p>Це флавоноїд, що міститься в рослинній їжі, такій як помідори, ягоди і броколі.</p><p><strong>Що таке гуарана?</strong></p><p>Це ягода з насінням, яке природним чином містить у чотири рази більше кофеїну, ніж зерна кави.</p><p><strong>Що таке корінь маки?</strong></p><p>Це квітуча перуанська рослина, яку вже понад 3000 років вирощують у цьому регіоні як городню культуру. Її корінь містить розмаїття поживних речовин, зокрема жирні кислоти та амінокислоти.</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/xs-tm-napiy-z-elektrolitami-3</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22ba3486193d4a0d3f89de_6a03793f607417b093bccecb_%25D1%2581%25D0%25BF%25D0%25BE%25D1%2580%25D1%2582%25205.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1029 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Спортивне харчування</g:product_type>

<g:gtin>121604</g:gtin>

<g:mpn>121604</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>121602</g:id>

<title><![CDATA[XS™ Pre-Workout Drink Потрійний енергетичний комплекс]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 15 пакетиків-стіків по 25 г / 375 г</p><p><strong>XS™ Pre-Workout Drink Потрійний енергетичний комплекс. Смак лимону і лайму</strong> стрімко підвищує рівень енергії в організмі заради високого старту.</p><h3>Чому він вам сподобається...</h3><p>Нам усім хочеться одержувати максимальний результат, чим би ми не займалися. Тепер для вас це можливо. XS™ Pre-Workout Drink був розроблений спеціально, щоб забезпечувати ключові поживні речовини, які можуть знадобитися вам до початку фізичної активності заради високого старту та впевненого фінішу.</p><p>Його Потрійний енергетичний комплекс, вуглеводи та креатин забезпечують миттєвий заряд енергії. Водночас вітаміни групи B запускають процес її вироблення під час фізичних вправ, тим самим запобігаючи виснаженості. Вкиньте у спортивну сумку пакетик цього порошку із цитрусовим смаком, який підтримує рівень енергії в організмі, – та із задоволенням випийте перед початком будь-якого виду фізичної активності. Ви почуватиметесь непереможними.</p><p><strong>‍</strong></p><h3>Корисно знати…</h3><ul><li>4,3 грама на порцію амінокислот із розгалуженими боковими ланцюгами швидко засвоюються і потрапляють безпосередньо у ваші м’язи, допомагаючи завчасно запобігти частковому їх руйнуванню.</li><li>3 грами на порцію креатину покращують показники фізичної активності завдяки зарядам енергії.</li><li>Містить B1 (тіамін), B2 (рибофлавін), B3 (ніацин), B6 (піридоксин), B9 (фолієву кислоту) та B12 (кобаламін), які сприяють виділенню енергії в процесі метаболізму.</li><li>Вітаміни С, Е і цинк захищають клітини від оксидативного стресу під час фізичних навантажень.</li><li>Висипте порошок у 300-500 мл води (залежно від смакових уподобань) і добре збовтайте. Випивайте за 30-60 хв до початку занять спортом.</li></ul><p><strong>Що таке «BCAA»?</strong></p><p>Це три незамінні амінокислоти: лейцин, ізолейцин і валін, разом відомі як амінокислоти з розгалуженими боковими ланцюгами (англ. BCAA). BCAA не виробляються організмом людини, і тому ми повинні одержувати їх разом із харчовими продуктами. XS Pre-workout Drink містить 4,3 г амінокислот BCAA на одну порцію.</p><p><strong>Навіщо BCAA було включено до складу формули цього продукту? У чому переваги BCAA?</strong></p><p>BCAA було включено до складу цієї формули, оскільки це незамінні амінокислоти, які, однак, не виробляються організмом людини й мають споживатись разом із їжею. Після споживання амінокислоти з розгалуженими боковими ланцюгами стрімко підвищують свою концентрацію у м’язовій тканині. Дослідження показали, що BCAA допомагають нарощувати м’язи без жиру після інтенсивних тренувань, а також сприяють посиленому синтезу протеїнів</p><p><strong>У чому полягає користь креатину?</strong></p><p>Креатин відіграє життєво важливу роль у виробленні та передачі енергії, необхідної для скорочення м’язів. Він допомагає підвищити загальну інтенсивність ваших тренувань, забезпечуючи більше сил під час фізичних навантажень.</p><p><strong>Скільки калорій у цьому продукті?</strong></p><p>Кожен 30-грамовий пакетик містить 79 калорій.</p><p><strong>Чим підсолоджено цей продукт?</strong></p><p>У нашій формулі підсолоджувачем виступає високоякісна сукралоза.</p><p>‍</p><h3>Основні характеристики</h3><ul><li>Призначений для вживання перед початком тренувань як корисне джерело енергії</li><li>Вирізняється високим вмістом потужних складників на кшталт креатину й BCAA, а також ключових вітамінів і мінералів.</li><li>Найкраще вживати разом з іншими продуктами лінійки XS Sports Nutrition</li></ul><h3>Спосіб вживання</h3><p>Розведіть один пакетик у 300-500 мл води за смаком. Щоб одержати найкращий результат, використовуйте шейкер. Вживайте за 30-60 хвилин до початку тренування. Вживайте перед початком фізичних навантажень або тренувань для максимальної їх ефективності.</p><p>Додатково нагадуємо про загальну важливість розмаїтого збалансованого раціону та здорового способу життя. Не підходить для вагітних</p><h3>Склад</h3><p>Склад: мальтодекстрин, регулятор кислотності: лимонна кислота, моногідрат креатину (9,8% креатину), декстроза, фруктоза, L-лейцин (7%), L-валін (3,7%), L-ізолейцин (3,7%), сіль, карбонат кальцію, ароматизатор, регулятор кислотності: тринатрію цитрат, пальмова олія, барвник: натрій-мідь-хлорофілін (Е141), підсолоджувач: сукралоза, L-аскорбінова кислота, DL-альфа-токоферол, нікотинамід, оксид цинку, кальцій D-пантотенат, тіаміну гідрохлорид, рибофлавін, піридоксину гідрохлорид, фолієва кислота, ціанокобаламін.</p><h3><strong>Харчова (поживна) цінністьУ 100 гВ 1 порції 30 г</strong>Енергетична цінність (ккал)263 ккал79 ккалЕнергетична цінність (кДж)1121 кДж336 кДжЖирів0.4 г0.1 гз яких насичених&lt; 0.1 г0 гВуглеводів55 г16.5 гз яких цукрів20 г6 гКлітковини&lt; 0.1 г0 гБілків&lt;0.1 г0 гСолі2.0 г0.60 г<strong>Харчова (поживна) цінністьУ 100 гРСНП у %В 1 порції 30 гРСНП у %</strong>Кальцію470 мг59141 мг18Цинку7 мг702.1 мг21Вітаміну E10 мг833 мг25Вітаміну C67 мг9220 мг25Тіаміну0.95 мг870.28 мг25Рибофлавіну1.16 мг870.35 мг25Ніацину13.3 мг8845 мг25Вітаміну B61.17 мг840.35 мг25Фолієвої кислоти166 мкг8350 мкг25Вітаміну B122 мкг880.63 мкг25Пантотенової кислоти4.98 мг831.5 мг25</h3><p><em>*від рекомендованої добової норми споживання</em></p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/xs-tm-napiy-z-elektrolitami-2</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22ba4186193d4a0d3f8dbe_69cd6ac12ebdf19760638669_%25D0%25BF%25D1%2580%25D0%25B5%2520%25D0%25B2%25D0%25BE%25D1%2580%25D0%25BA%25D0%25B0%25D1%2583%25D1%2582%2520%25D0%25BA%25D0%25BE%25D1%2580%25D0%25BE%25D0%25B1%25D0%25BA%25D0%25B0.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1533 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Спортивне харчування</g:product_type>

<g:gtin>121602</g:gtin>

<g:mpn>121602</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>121062</g:id>

<title><![CDATA[XS™ Магній у пакетиках-стіках]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 30 пакетиків</p><h2>НАВІЩО НАМ ПОТРІБЕН МАГНІЙ?</h2><p>Роль магнію в організмі неможливо переоцінити, оскільки він відповідає за реакцію гальмування в м'язових тканинах, необхідну для повноцінного розслаблення і нормального міцного сну.<br><br>Особливу потребу в магнії відчувають люди, які інтенсивно займаються спортом і ведуть активний спосіб життя.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a0377c942fe57e65a4caea4_XS.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>• Підтримка здоров'я</strong></p><p>Забезпечує нормальний перебіг відновлювальних процесів в організмі.</p><p><strong>• Міцна нервова система</strong></p><p>Допомагає підтримувати роботу нервової системи і м'язів, зменшуючи відчуття втоми.</p><p><strong>• Здоровий сон</strong></p><p>Сприяє здоровому міцному сну.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a0377c942fe57e65a4caea7_icon4.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Активний компонент – магній</strong></p><ul><li>Бере участь у більш ніж 140 біологічно активних сполуках.</li><li>Знижує напругу в м'язах, що сприяє їх розслабленню.</li><li>Допомагає нормалізувати сон.</li><li>Рекомендований тим, хто активний у житті та любить спорт.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a0377c942fe57e65a4caeaa_icon5.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Зручна форма</strong></p><ul><li>1 пакетик = 67% добової норми магнію.</li><li>Можна не запивати водою, а тому магній зручно приймати в будь-який час і в будь-якій обстановці.</li><li>Зручно брати в дорогу.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a0377c942fe57e65a4caea1_icon6.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Не містить цукру. Зі смаком лимона</strong></p><ul><li>Не заподіює шкоди фігурі.</li><li>Має свіжий смак лимона*.</li></ul><p>Термін придатності: 2,5 роки.Країна походження: Німеччина.</p><ul><li>ожне саше містить 67% магнію від рекомендованої добової норми споживання.</li><li>Особливо підходить тим, хто регулярно перебуває у стресовому стані, відчуває фізичні та розумові навантаження.</li><li>Має приємний освіжаючий смак лимона.</li><li>У кожній упаковці — тридцять пакетиків з магнієм.</li><li>Не містить цукру.</li><li>Зручно приймати в дорозі, оскільки не потрібно запивати водою.</li><li>Підходить людям, яким важко ковтати таблетки.</li></ul><p>Усього 1 пакетик-саше на день протягом 1 місяця. Для дорослих.</p><p>У складі є компонент-підсолоджувач. У разі передозування можливий ефект проносного.</p><p><strong>Харчова цінністьЕнергетична цінністьБілківЖирівВуглеводівСередній вміст МАГНІЮ У добовій дозі (в 1 стіку)/250 мг</strong>В 1 стіку (1,5 г)2,45 ккал (10,2 кДж)0,0 г0,0 г1,0 г67% РДН*</p><p>* % Рекомендованої денної норми</p><p>Склад (в 1 пакетику-стіку, 1,5 г): оксид магнію (454 мг), ароматизатори; допоміжні речовини: сорбітол (E420), лимонна кислота (E330), карбоксиметилцелюлоза E460), магнієві солі жирних кислот (E470b), підсолоджувач: сукралоза (E955).</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/xs-tm-magniy-u-paketikah-stikah</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22ba9de1a8f8e670677f7c_6a0377563a3cd3b06a6490e7_%25D1%2581%25D0%25BF%25D0%25BE%25D1%2580%25D1%2582%25204.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>547 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Спортивне харчування</g:product_type>

<g:gtin>121062</g:gtin>

<g:mpn>121062</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>101593</g:id>

<title><![CDATA[XS™ Родіола плюс]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 60 таблеток<br><br>Використовується як дієтична добавка, додаткове джерело кофеїну, кахетинів і вітаміну С. Не є лікарським засобом.</p><p>У складі XS™ Родіола Плюс компоненти, які підвищують опірність організму шкідливим впливам зовнішнього середовища:</p><p><strong>Концентрати вишні ацероли та листя шпинату</strong> — джерела аскорбінової кислоти, яка має антиоксидантну дію. Речовина доповнює дію екстракту родіоли.</p><p><strong>Листя зеленого чаю</strong> містять кофеїн у поєднанні з катехінами. Останні роблять організм витривалішим, знижують окислювальний стрес і покращують стан м'язів під час спортивних навантажень.</p><p><strong>Екстракт кореня родіоли рожевої</strong> сприяє підвищенню працездатності, покращує результативність тренувань і запобігає стану, коли організм не встигає відновитися після інтенсивного навантаження.</p><p>Склад:</p><p>декстроза, екстракт зеленого чаю 24% (Camellia sinensis), екстракт родіоли 14% (Rhodiola rosea), стабілізатори (целюлоза, гідроксипропілметилцелюлоза), концентрат шпинату 7% (Spinacia oleracea), концентрат вишні ацероли 4% (Malpighia glabra), емульгатор (полівінілполіпіролідон), вітамін С (L-аскорбінова кислота), мальтодекстрин, антиспікаючі агенти (діоксид кремнію, жирні кислоти, солі магнію з жирних кислот), кукурудзяний крохмаль, зволожувач (гліцерин), глазуруючий агент (карнаубський віск).</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/xs-tm-rodiola-plyus</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22baa2521a450b12855bd2_6a03768f51f116641e24973f_%25D1%2581%25D0%25BF%25D0%25BE%25D1%2580%25D1%2582%25203.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1118 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Спортивне харчування</g:product_type>

<g:gtin>101593</g:gtin>

<g:mpn>101593</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>321579</g:id>

<title><![CDATA[XS™ Енергетичний коктейль із високим вмістом білка, смак «чорний шоколад»]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 14 пакетиків x 67,1 г / 939 г</p><p>Розпочніть свій день зі <strong>смачного та збалансованого за формулою 40-30-30 коктейлю</strong> – просто змішайте його з водою у вашому шейкері та насолоджуйтеся неймовірним смаком.</p><p><strong>Переваги для вас:</strong></p><ul><li>Високий вміст <strong>протеїну</strong>, важливого для нормального функціонування нашого організму</li><li><strong>Збалансована формула</strong>: 40% енергії з вуглеводів, 30% з білків, 30% з жирів</li><li>Сприяє <strong>нормальному енергетичному метаболізму</strong>, зниженню втоми та втомлюваності<sup>1</sup></li><li>Має приємний насичений смак <strong>чорного шоколаду</strong>.</li></ul><p><sup>1</sup>Вітамін B6 сприяє нормальному енергетичному метаболізму, нормальній психічній діяльності, нормальній роботі нервової системи, зниженню втоми та втомлюваності.</p><p><strong>Чому цей продукт вам сподобається:</strong></p><p>Для тих, хто живе насиченим життям, збалансоване харчування та стабільний рівень енергії<sup>1</sup> мають значення кожної миті. </p><p>Розпочніть свій день зі зручного та смачного Енергетичного коктейлю із високим вмістом білка від XS™, створеного для тих, хто живе насиченим та інтенсивним життям. Збагачена <strong>Вітаміном C, Вітаміном E та вітамінами групи В</strong>, його формула допомагає підтримувати стальний рівень енергії<sup>1</sup> протягом дня. Просто змішайте, збовтайте та насолоджуйтеся неймовірним смаком.</p><p>Цей продукт є частиною <strong>Nutrilite™</strong> <strong>Energy Program </strong>(Програми підвищення енергії від Nutrilite™). Дізнайтеся більше про програму та ознайомтеся з усіма рекомендаціями <a href="https://www.amway.ua/energyprogram/">за цим посиланням</a>.</p><p><sup>1</sup>Вітамін B6 сприяє нормальному енергетичному метаболізму, нормальній психічній діяльності, нормальній роботі нервової системи, зниженню втоми та втомлюваності.</p><p><strong>Цікаві факти:</strong></p><ul><li>Містить <strong>преміальні інгредієнти</strong>: висококонцентрований безлактозний сироватковий протеїн </li><li>Збагачений <strong>преміальною сумішшю вітамінів групи B </strong></li><li>Цей продукт є частиною <strong>Nutrilite™</strong> <strong>Energy Program</strong>, яка поєднує в собі збалансоване харчування, прості тренування та спеціальні дієтичні добавки.</li></ul><ul><li><strong>Енергетичний коктейль зі збалансованою формулою 40-30-30</strong>, в якій 40% енергії надходить з вуглеводів, 30% – з білків, 30% – з жирів</li><li>Чудовий варіант для простого та <strong>швидкого сніданку</strong></li><li>Насичений смак чорного шоколаду, збагачений вітаміном С, вітаміном Е та 3 вітамінами групи В.</li></ul><p><strong>СКЛАД</strong>: концентрат протеїну <strong>молочної сироватки</strong>, фруктоза, соняшникова олія, мальтодекстрин, какао-порошок (7,5 %), загущувач (ксантанова камідь), ванільний ароматизатор, сіль, магній (карбонат магнію), вітамін С (L-аскорбінова кислота), вітамін Е (D-альфа-сукцинат токоферилової кислоти), вітамін В6 (піридоксину гідрохлорид), тіамін (тіаміну мононітрат).</p><p><strong>Поживна цінність</strong></p><p><strong>у 100 г</strong></p><p><strong>% РВДС*</strong></p><p><strong>в 1 пакетику (67,1 г)</strong></p><p><strong>% РВДС*</strong></p><p>Енергетична цінність</p><p>1828 кДж /437 ккал</p><p>1227 кДж /293 ккал</p><p>Жирів</p><p>14,1 г</p><p>9,4 г</p><p>– з них насичених</p><p>3,2 г</p><p>2,2 г</p><p>Вуглеводів</p><p>43,4 г</p><p>29,1 г</p><p>– з яких цукрів</p><p>24,3 г</p><p>16,3 г</p><p>Клітковини</p><p>2,7 г</p><p>1,8 г</p><p>Білків</p><p>32,4 г</p><p>21,7 г</p><p>Солі</p><p>0,26 г</p><p>0,17 г</p><p>Вітаміну C</p><p>29,8 мг</p><p>37</p><p>20 мг</p><p>25</p><p>Вітаміну E</p><p>6 мг</p><p>50</p><p>4 мг</p><p>33</p><p>Тіаміну (Вітаміну В1)</p><p>0,4 мг</p><p>36</p><p>0,275 мг</p><p>25</p><p>Вітаміну B6</p><p>0,52 мг</p><p>37</p><p>0,35 мг</p><p>25</p><p>Магнію</p><p>223 мг</p><p>60</p><p>150 мг</p><p>40</p><p>*% від Референсної величини добового споживання</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/xs-tm-energetichniy-kokteyl-iz-visokim-vmistom-bilka-smak-chorniy-shokolad</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22baa893629a252a6b74b0_6a037602651f5f76823cc1d2_%25D1%2581%25D0%25BF%25D0%25BE%25D1%2580%25D1%2582%25202.png</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>2469 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Спортивне харчування</g:product_type>

<g:gtin>321579</g:gtin>

<g:mpn>321579</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>126754</g:id>

<title><![CDATA[XS™ Amino Advantage+ Дієтична добавка з незамінними амінокислотами зі смаком кавуна]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 219 г (30 порцій)</p><p>Нова <strong>XS Amino Advantage+ &nbsp;Дієтична добавка з незамінними амінокислотами зі смаком кавуна </strong>містить унікальну суміш усіх 9 незамінних амінокислот, які ваш організм не може виробляти самостійно, для зростання та підтримання м'язової маси*</p><p><strong>Переваги для вас</strong></p><p>Нова XS Amino Advantage+ &nbsp;Дієтична добавка з незамінними амінокислотами має <strong>чудовий кавуновий смак </strong>і містить <strong>усі 9 незамінних амінокислот </strong>(EAA), які ваш організм не може виробляти самостійно.</p><p>Амінокислоти — це будівельні цеглинки протеїнів (білків), які містяться в кожній клітині, кожній тканині та кожному м'язі нашого тіла. Понад 600 м’язів у тілі, а також такі важливі органи, як серце, печінка й мозок, залежать від постійного надходження протеїнів.</p><p>М’язи не просто допомагають під час фізичних навантажень — вони дозволяють нам жити повноцінно. Тож якщо ви хочете прожити довге та щасливе життя, вам слід дбати про захист своїх м’язів.</p><p>Достатня фізична активність і постійне надходження в організм високоякісних амінокислот, будівельних цеглинок білків, є одним із найкращих способів підтримати м’язи, щоб <strong>бути сильнішими сьогодні та в майбутньому</strong>*.</p><p><strong>Корисно знати</strong></p><ul><li>НОВА вдосконалена й оптимізована формула з більшою кількістю незамінних амінокислот і на 38% більшим вмістом L-лейцину для максимальної ефективності вироблення білка**</li></ul><ul><li><strong>Ефективнаформула</strong> з науковим підґрунтям</li><li>Оптимізоване й ефективне співвідношення ВСАА (5:1:1): 5 частин L-лейцину, 1 частина L-ізолейцину та 1 частина L-валіну. </li><li>Новий чудовий смак кавуна</li><li><strong>Легко засвоюється</strong> (завдяки вільному формату амінокислот)</li><li>Чиста, без кофеїну, власна формула Amway</li><li>Містить мінімально необхідну кількість калорій </li><li>Без цукру та без лактози</li></ul><p><em>*Амінокислоти — це будівельні цеглинки протеїнів (білків), які у свою чергу сприяють підтриманню та зростанню м’язової маси.</em></p><p><em>** Порівняно з продуктом попереднього покоління XS Amino Advantage зі смаком лісових ягід.</em></p><p></p><p><strong>Основні характеристики</strong></p><ul><li>НОВА вдосконалена й оптимізована формула з більшою кількістю незамінних амінокислот і на 38% більшим вмістом L-лейцину* </li><li><strong>Ефективнаформула</strong> з науковим підґрунтям</li><li>Новий чудовий смак кавуна</li><li><strong>Легко засвоюється</strong> (завдяки вільному формату амінокислот)</li><li>Формула XS™ Amino Advantage+ є кульмінацією 40 років досліджень в галузі спортивного харчування</li></ul><p><em>* Порівняно з продуктом попереднього покоління XS Amino Advantage зі смаком лісових ягід.</em></p><p>Дієтична добавка XS Amino Advantage+ містить усі 9 незамінних амінокислот, які людський організм не може виробляти самостійно:</p><ul><li>гістидин</li><li>ізолейцин</li><li>лейцин </li><li>лізин </li><li>метіонін</li><li>фенілаланін</li><li>треонін</li><li>триптофан</li><li>валін</li></ul><p>‍</p><p>Ingredients/Склад: амінокислоти 57% (L-лейцин, L-валін, L-ізолейцин, L-лізин HCl, L-аргінін HCl, L-треонін, L-фенілаланін, L-метіонін, L-гістидин HCL, L-триптофан), кислота (лимонна кислота), мальтодекстрин, ароматизатори, підсолоджувачі (ацесульфам-К, сукралоза), регулятор кислотності (цитрат натрію), ароматизатор (кавун), модифікований крохмаль, загущувач (гуміарабік).</p><p>‍</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/xs-tm-amino-advantage-diietichna-dobavka-z-nezaminnimi-aminokislotami-zi-smakom-kavuna</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22baacbbb959ba556e562e_6a03755fbdc05de64c3976b0_%25D1%2581%25D0%25BF%25D0%25BE%25D1%2580%25D1%2582%25201.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1954 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Спортивне харчування</g:product_type>

<g:gtin>126754</g:gtin>

<g:mpn>126754</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>3963</g:id>

<title><![CDATA[Amway Оливкова олія Extra Virgin]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 2 пляшки x 750 мл</p><p>Виготовлена компанією Carapelli Firenze S.p.A. (компанія має сертифікат UNI EN ISO 9001:2000 Edition-Vision) ексклюзивно для Amway.</p><p>Цей продукт виготовлений із найкращих середземноморських оливок кількох сортів. М’який солодкавий смак стиглих фруктів із легким присмаком спецій. Гармонійний аромат трав і мигдалю. Насичений золотистий колір з оливково-зеленавим відтінком.</p><ul><li>Розроблена ексклюзивно для Amway у співпраці з Carapelli Firenze, провідним італійським виробником високоякісних та ексклюзивних харчових продуктів</li><li>Має насичений золотавий колір із м’яким солодкавим смаком стиглих фруктів, ароматом трав і мигдалю, а також легким присмаком спецій</li><li>Низька кислотність (близько 0,3%)</li><li>Багата на олеїнову кислоту, поліфеноли та вітамін E</li><li>Містить високий рівень мононенасичених жирних кислот, корисних для серцево-судинної системи</li><li>Велика частка жирів багатих на мононенасичені жирні кислоти у загальному добовому споживанні жирів може допомогти обмежити рівень ліпопротеїдів низької щільності (ЛНЩ), або «поганих» жирових часточок, і підвищити рівень ліпопротеїдів високої щільності (ЛВЩ), або «добрих» жирових часточок у крові</li><li>Для виготовлення цієї оливкової олії використовують лише найкращі середземноморські оливки, зібрані й ретельно відібрані вручну, що дозволяє зберегти цілісність плодів і, як результат, забезпечує низький рівень кислотності олії</li></ul><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/amway-olivkova-oliya-extra-virgin</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bab0a02a98fbf5079ca9_6a0371fca4cb75a1b0f5b642_%25D0%25B5%25D0%25B4%25D0%25B0%25208.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1779 UAH</g:price>

<g:brand>Amway Home</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Продукти харчування</g:product_type>

<g:gtin>3963</g:gtin>

<g:mpn>3963</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>101162</g:id>

<title><![CDATA[Amway Чай «Дарджилінг» ]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 200 г, 100 чайних пакетиків</p><p>Цей особливий сорт чаю вирощують, збирають і обробляють на чайних плантаціях пагорбистого регіону Індії – Дарджилінг. Напій, приготовлений із цього чаю, має природний смак із легким, проте виразним ароматом. <strong>Чай «Дарджилінг»</strong> визнаний по всьому світу як один із найкращих чаїв, оскільки його унікальний смак неможливо відтворити за допомогою чаю, вирощеного у будь-якому іншому куточку планети. Чорний чай <strong>«Дарджилінг»</strong>славиться як вишуканий чай із м'яким характером. Завдяки своєму унікальному смаку чай «Дарджилінг» іноді називають «чайним шампанським».</p><ul><li>Містить окремі пакетики для заварювання</li><li>Кожен пакетик має ярличок і загорнутий у паперову обгортку</li><li>Зручний для приготування однієї чашки чаю</li><li>Має насичений і виразний смак</li><li>Забезпечує приємний, сповнений аромату освіжаючий напій</li></ul><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/amway-chay-dardzhiling</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bab63757344172d49877_6a0371a0c56a7c821263f5e7_%25D0%25B5%25D0%25B4%25D0%25B0%25207.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>965 UAH</g:price>

<g:brand>Amway Home</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Продукти харчування</g:product_type>

<g:gtin>101162</g:gtin>

<g:mpn>101162</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>100180</g:id>

<title><![CDATA[Amway™ Кава натуральна мелена]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 4 пакети x 250 г<br><br>100% арабіка<br><br>У кавовій промисловості зазвичай виділяють чотири способи обсмажування:</p><ul><li>Сильне (або подвійне) обсмажування надає напою різкий, злегка гіркуватий смак</li><li>Повне обсмажування забезпечує менш гіркий смак без відтінку пригорілості</li><li>При помірному обсмажуванні кава має багатий насичений смак без гіркуватого присмаку</li><li>Легке (або слабке) обсмажування надає напою ніжний, м’який, вишуканий смак</li><li>Кава натуральна мелена від Amway виробляється з кавових зерен подвійного обсмажування. Інші види кави виготовлені із зерен помірного і повного обсмажування.</li></ul><ul><li>Після ретельного обсмажування розчинну каву, мелену та «еспресо» упаковують у герметичну вакуумну упаковку</li><li>Рівномірно обсмажені зерна використовують як основу для всіх видів кави</li><li>Напій на 100% виготовлений із натуральних кавових зерен сорту «арабіка»</li><li>Кава містить кофеїн, що є м’яким стимулюючим засобом</li><li>Кава відрізняється низьким вмістом калорій, жирів і вуглеводів</li><li>Дрібний однорідний помел, стійкий смак, колір і аромат</li><li>Підходить для приготування напою будь-яким способом заварювання</li><li>Можна використовувати як основу для приготування напоїв або десертів, для яких за рецептом потрібна кава</li></ul><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/amway-tm-kava-naturalna-melena</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22baba8e650b79b14c7e93_6a0371188b4c80c4a64b39fa_%25D0%25B5%25D0%25B4%25D0%25B0%25206.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1413 UAH</g:price>

<g:brand>Amway Home</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Продукти харчування</g:product_type>

<g:gtin>100180</g:gtin>

<g:mpn>100180</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>117591</g:id>

<title><![CDATA[Amway Чай «Англійський сніданок» ]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 8 упаковок x 125 г<br><br><strong>Чай «Англійський сніданок»</strong> – високоякісна суміш ассамського і кенійського чаю. Напій, приготовлений із цього чаю, має насичений смак і ідеально підходить для тих, кому важко прокидатися вранці. Також він добре поєднується з молоком або лимоном. Пропонуються 8 пакетів x 125 г (кожен пакет із фольги містить 40 чайних пакетиків). <strong>Чорний чай «Англійський сніданок»</strong> від Amway походить із плантацій, керівництво яких дбає про добробут працівників, що є важливою складовою нашого бізнесу.</p><ul><li>Суміш ассамського і кенійського чаю вирізняється своєю якістю, чудовим ароматом, кольором і смаком</li><li>Упакований у пакети з фольги для максимального збереження свіжості</li><li>Окремі чайні пакетики</li><li>Зручний для приготування однієї чашки чаю</li><li>Забезпечує приємний, сповнений аромату освіжаючий напій</li></ul><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/amway-chay-angliyskiy-snidanok</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22babebfe7ec16834cd9d4_6a0370c85a2721b7b71dfd41_%25D0%25B5%25D0%25B4%25D0%25B0%25205.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1765 UAH</g:price>

<g:brand>Amway Home</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Продукти харчування</g:product_type>

<g:gtin>117591</g:gtin>

<g:mpn>117591</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>100257</g:id>

<title><![CDATA[Amway Кава розчинна]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 4 пакети x 100 г<br><br>100% арабіка<br><br>Сублімація вважається найбільш оптимальним способом виробництва розчинної кави. У процесі сублімації каву заварюють, заморожують у вигляді плит, які потім перемелюють, поміщаючи отриманий порошок у вакуум із незначним підігрівом. У таких умовах лід одразу перетворюється на пару, в результаті чого залишаються лише сухі гранули меленої кави, готові до вживання.</p><p>У разі перепродажу продукту необхідно дотримуватися умов зберігання, транспортування та реалізації згідно з умовами чинного законодавства України та вимог виробника (зазначені на етикетці товару).</p><p>Співвідношення PV/BV на продукт становить 67%.</p><ul><li>Розчинна кава призначена для швидкого приготування та миттєво розчиняється в гарячій воді</li><li>Гранули сублімованої розчинної кави зберігають неповторний аромат цього напою</li><li>Кава готується швидко, легко та без відходів</li><li>Дозволяє готувати напій різного рівня міцності залежно від смакових уподобань споживача</li><li>Є оптимальною альтернативою чаю</li><li>Підходить для приготування страв, рецепт яких передбачає використання присмаку та аромату кави (але не обов'язково самого напою)</li></ul><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/amway-kava-rozchinna</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bac3684f5a5dd722a0e6_6a03704468cc26eca5bdb23b_%25D0%25B5%25D0%25B4%25D0%25B0%25204.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1552 UAH</g:price>

<g:brand>Amway Home</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Продукти харчування</g:product_type>

<g:gtin>100257</g:gtin>

<g:mpn>100257</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>100209</g:id>

<title><![CDATA[Amway Кава «еспресо» натуральна мелена]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 4 пакети x 250 г<br><br>Склад: 100% арабіка<br>‍<br>Високоякісна кава із зерен 100% арабіки у вакуумній упаковці, що зберігає насичений аромат кави. Правильне приготування кави еспресо забирає усього 15-20 секунд і здійснюється за допомогою кавоварки-еспресо, в якій гаряча вода під високим тиском проходить крізь тонко подрібнену каву. Кава еспресо не лише дуже міцна, а й вирізняється унікальним смаком і ароматом. Для приготування цього напою використовують особливим чином обсмажені зерна кави. Причому на одну чашку еспресо знадобиться не менше 40 кавових зерен.</p><p>У разі перепродажу продукту необхідно дотримуватися умов зберігання, транспортування та реалізації згідно з умовами чинного законодавства України та вимог виробника (зазначені на етикетці товару).</p><ul><li>Еспресо – це фірмовий кавовий напій</li><li>Для приготування еспресо використовують каву особливо дрібного помелу</li><li>Багатий насичений смак за мінімальний час приготування</li><li>Використовується як основа для цілої низки кавових напоїв: капучино, латте, мокко тощо</li></ul><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/amway-kava-espreso-naturalna-melena</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bac76f1834ab1bcea942_6a036fd069f29da07d357ab0_%25D0%25B5%25D0%25B4%25D0%25B0%25203.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1477 UAH</g:price>

<g:brand>Amway Home</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Продукти харчування</g:product_type>

<g:gtin>100209</g:gtin>

<g:mpn>100209</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>200662</g:id>

<title><![CDATA[Amway Оцет бальзамічний]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 500 мл<br>‍<br>Саме у сільській місцевості Модени здавна вирощували сорти винограду Треббіано і Ламбруско, чиї грона уславились своїм неперевершеним смаком; саме тут місцеві мешканці зберігають барила з виноградним соком не у льохах, а на горищах, аби дати йому дозріти і перетворитися на винятковий бальзамічний оцет.</p><p>Якість продукту сертифіковано Італійським консорціумом бальзамічних оцтів Модени, а також Контрольним агентством Cermet, про що свідчить офіційна червона печатка на горлечку пляшки.</p><p>Співвідношення PV/BV на продукт становить 67%.</p><ul><li>Сертифікований Італійським консорціумом бальзамічних оцтів Модени та Контрольним агентством Cermet</li><li>У виробництві використовується лише виноград сортів Треббіано і Ламбруско з провінції Модена</li><li>Дозрівав у дубових барилах</li><li>Відомий своїм насиченим фруктовим ароматом та винятковим солодкаво-кислим смаком</li></ul><p>Винний оцет, виноградне сусло, барвник E 150 d, антиоксидант E 224 (містить сульфіти).</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/amway-ocet-balzamichniy</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bacc8e650b79b14c83e8_6a036f6d01708efa90af1117_%25D0%25B5%25D0%25B4%25D0%25B0%25202.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>705 UAH</g:price>

<g:brand>Amway Home</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Продукти харчування</g:product_type>

<g:gtin>200662</g:gtin>

<g:mpn>200662</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>100181</g:id>

<title><![CDATA[Amway Кава в зернах]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 4 пакети x 250 г<br><br>Склад: 100% арабіка<br></p><p>Кава в зернах може довго зберігатися в сухому прохолодному місці. Використовуючи зерна, ви можете намолоти рівно стільки кави, скільки вам потрібно для одноразового приготування цього напою. Ви також можете подрібнити зерна до бажаної консистенції, адже різні способи приготування кави передбачають різний ступінь помелу. Щоб отримати найсмачнішу каву, варто дотримуватися правила: чим грубіший помел, тим більше часу потрібно на приготування кави. Кава в зернах не піддається обробці за методом подвійного обсмажування.</p><p>При перепродажу продукту необхідно дотримуватися умов зберігання, транспортування та реалізації згідно з умовами чинного законодавства України та вимог виробника (які вказані на етикетці товару).</p><ul><li>Ви щоразу отримуєте свіжозмелену каву</li><li>Кавові зерна пакуються за допомогою одностороннього дегазівного клапана, щоб зберегти свіжість щойно обсмажених зерен</li><li>Ви можете варіювати ступінь помелу зернової кави – від дрібного до грубішого, залежно від способу приготування напою, якому ви надаєте перевагу</li><li>Підходить для приготування кави як способом фільтрації, так і заварювання</li></ul><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/amway-kava-v-zernah</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bad11020c3ee0b569cb1_6a036ee5241b3bfe6cb94e98_%25D0%25B5%25D0%25B4%25D0%25B0%25201.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1742 UAH</g:price>

<g:brand>Amway Home</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Продукти харчування</g:product_type>

<g:gtin>100181</g:gtin>

<g:mpn>100181</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>119792</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Appetite Controller Дієтична добавка з глюкомананом]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 30 саше x 2,5 г<br><br></p><p><strong>Просто скажіть апетиту «Стоп!»<br>разом з Nutrilite™ Appetite Controller.</strong></p><p>Тепер ви зможете по-справжньому насолодитися улюбленими стравами, не думаючи постійно про те, скільки ви з'їли. Nutrilite™ допоможе стежити за обсягом порції, щоб ваше харчування залишалося повноцінним і здоровим.</p><p><strong>У ЧОМУ ГОЛОВНИЙ СЕКРЕТ ДІЄТИЧНОЇ ДОБАВКИ?</strong></p><p>Він простий і полягає в тому, що «Контроль апетиту» містить глюкоманан – натуральний компонент, який: </p><ul><li>вбираючи воду, стає в'язким, гелеподібним і багаторазово збільшується в об'ємі;</li><li>обволікає слизову оболонку шлунка та впливає на її рецептори;</li><li>забезпечує відчуття ситості протягом тривалого часу.</li></ul><p>Зниження ваги без вольових зусиль і стресу для нервової системи з Nutrilite™!</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0c02_tab1_2.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Глюкоманан.</strong> Джерелом є корінь Amorphophallus konjac – рослини, що росте в Азії. Конжак вирощується на екологічно чистих плантаціях NutriCert™. За своєю структурою глюкоманан – це полісахарид, який міститься в розчинній клітковині (геміцелюлоза), яка складається з переплетених між собою довгих макромолекул.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0bff_tab1_3.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Чорна бузина.</strong> Додана у вигляді екстракту, який відповідає за гарний ніжно-фіолетовий відтінок продукту.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0c0f_tab1_4.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Їжа – це задоволення, від якого неможливо відмовитися.І іноді я можу з'їсти набагато більше, ніж цього насправді потребує мій організм. Внаслідок цього, я відчуваю себе не дуже добре, та й вага може збільшуватися прямо на очах. Щоб цього не сталося, мені доводиться постійно контролювати, що я їм і скільки. Я так втомлююся від цього... Та й не впевнена, що однієї тільки сили волі і самодисципліни буде достатньо.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0bf9_tab1_4_shape.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Без глюкоманана</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0c18_tab1_5_1_UA.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0c12_tab1_5_2_UA.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>З глюкомананом</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0c15_tab1_5_3_UA.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0c0c_tab1_5_4_UA.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>ЯК ДІЄ ДІЄТИЧНА ДОБАВКА APPETITE CONTROLLER?</p><p><strong>Глюкоманан</strong> – активний діючий компонент, що добувається з кореневища конжаку і є водорозчинним харчовим волокном (полісахаридом).</p><p><strong>ФАКТ!</strong> Глюкоманан, завдяки своїм природним властивостям, здатний поглинути у 200 разів більше води, ніж важить сама речовина.</p><p>Appetite Controller вживайте виключно з напоями, а не з їжею.Вживання рідини в достатній кількості – обов'язкова умова!</p><p><strong>ПЕРЕВАГИ ДІЄТИЧНОЇ ДОБАВКИ</strong></p><p>Дозволяє відчути ситість від порівняно меншого об'єму їжі на більш тривалий час*.</p><p>Забезпечує зниження апетиту, що сприяє зниженню ваги*.</p><p>Знижує всмоктування вуглеводів і жирів.</p><p>Допомагає в процесі очищення кишечника і прискорює виведення шкідливих речовин.</p><p>Є продуктом харчування для корисних мікробів, що живуть в кишечнику, і покращує стан мікрофлори.</p><p>Не має смаку і не впливає на смак їжі.</p><p>Має гарний ніжно-фіолетовий відтінок, внаслідок використання натурального екстракту чорної бузини.</p><p>Розфасований в окремі саше: вміст 1 саше = 1 порції продукту, який досить просто змішати з соком або водою.</p><p><em>* Глюкоманан – унікальна речовина, яка при додаванні у воду збільшує свій об'єм у 200 разів. У підсумку його структура стає гелеподібною, завдяки чому глюкоманан обволікає стінки шлунку, викликаючи відчуття ситості.</em></p><p><strong>Рекомендується в рамках програми Body Detox</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0c08_tab1_6_1.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>вода</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0bfc_tab1_6_2.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>яблучний сік</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a036e43623a14a0937f0c05_tab1_6_3.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>апельсиновий сік</p><p>Колір змінюється завдяки різниці рН порошку, води і соків.</p><p><strong>Суперефективно!</strong></p><p>Об'єднавши дієтичну добавку з водою, ви отримаєте напій ніжно-фіолетового кольору. Хочете ще більше вразити клієнтів? Просто додайте порошок в апельсиновий або яблучний сік – і він на очах у глядачів стане темно-помаранчевим або червоним!</p><p><em>Термін придатності: 24 місяці.</em><br><em>Країна-виробник: Німеччина.</em></p><p>‍</p><ul><li>Забезпечує відчуття ситості від меншого об'єму їжі на більш тривалий час*.</li><li>Дозволяє контролювати апетит і позбутися зайвих кілограмів*.</li><li>Знижує всмоктування вуглеводів і жирів.</li><li>Покращує процес очищення кишечнику і виведення шкідливих речовин.</li><li>Є продуктом живлення для кишкової мікрофлори.</li><li>Рекомендується в рамках програми Body Detox.</li></ul><p><em>* Глюкоманан – унікальна речовина, яка при додаванні у воду збільшує свій об'єм у 200 разів. У підсумку його структура стає гелеподібною, завдяки чому глюкоманан обволікає стінки шлунку, викликаючи відчуття ситості.</em></p><p>Склад:</p><p>Порошок кореню конжаку 52,3 %; (Amorphophallus konjac), із вмістом ≥ 85 % глюкоманану (1,0 г глюкоманану на 1 порцію), мальтодекстрин, екстракт чорної бузини (Sambucus nigra L., 1,2 % / 30 мг бузини на 1 порцію), агент антизлежувальний: діоксид кремнію.</p><p><strong>В одному пакетику:</strong><br>1000 мг глюкоманану</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-appetite-controller-diietichna-dobavka-z-glyukomananom</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bad84bb46f94db897423_6a036de7b5376418cdfdf75e_%25D0%25B2%25D0%25B0%25D0%25B3%25D0%25B0%252010.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1655 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Контроль ваги</g:product_type>

<g:gtin>119792</g:gtin>

<g:mpn>119792</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>301617</g:id>

<title><![CDATA[bodykey від Nutrilite™ Шейкер]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 1 шт.<br><br></p><p>Виготовлений із поліетилену та поліпропілену. Не містить бісфенол.<br>Спіраль виготовлено з іржостійкої сталі. Об'єм 500 мл.</p><p><strong>Має 3 відсіки:</strong><br>- відсік для рідин. Завдяки металевій спіралі ви зможете приготувати однорідний коктейль без грудочок;<br>- відсік для зберігання дієтичних добавок у формі капсул чи таблеток. Відсік розділено на 4 частини, що дає змогу зручно зберігати одразу 4 види таблеток та капсул;<br>- відсік призначений для зберігання порошкоподібних продуктів. Ви матимете змогу взяти з собою порцію для приготування протеїнового коктейлю чи супу.</p><p>Термін придатності: не обмежений.<br>Країна походження: Китай.<br><strong>Гарантійний строк</strong> на повернення/обмін цього товару складає <strong>14 днів</strong>.</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/bodykey-vid-nutrilite-tm-sheyker</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22badd5ea1644175ad6b7f_6a036d88a0b823c002762a9d_%25D0%25B2%25D0%25B0%25D0%25B3%25D0%25B0%25208.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>482 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Контроль ваги</g:product_type>

<g:gtin>301617</g:gtin>

<g:mpn>301617</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>116660</g:id>

<title><![CDATA[bodykey від Nutrilite™ Кремовий мікс зі смаком шоколаду, збалансований вміст поживних речовин]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 329 г<br><br></p><p>Із bodykey від Nutrilite™ ви можете насолоджуватися смачним молочним коктейлем у будь-який час і в будь-якому місці.<br>Суха суміш bodykey від Nutrilite™ – чудовий варіант перекусу для тих, хто веде активний спосіб життя і стежить за своєю фігурою.</p><h3>За перших ознак голоду просто приготуйте молочний коктейль, завдяки якому ви зможете:</h3><ul><li>швидко перекусити за будь-яких обставин;</li><li>забезпечити своєму організму необхідний заряд енергії;</li><li>зробити раціон більш збалансованим;</li><li>підтримувати оптимальну вагу;</li><li>насолодитися шоколадним смаком.</li></ul><h3>Кожна порція сухої суміші bodykey від Nutrilite™:</h3><ul><li>має індивідуальну упаковку;</li><li>не містить ГМО.</li></ul><p>Продукт містить потенційні алергени: білок гороху і коров'ячого молока.</p><p>Умови зберігання: температура повітря – до 25°C, відносна вологість – до 70%.</p><p>Термін придатності: 24 місяці.<br>Країна походження: Італія.</p><p><strong>Склад: фруктоза, емульгатор: соняшниковий лецитин, какао порошок, сафлорова олія, рослинний жир у порошку (рафінована пальмова олія, глюкозний сироп), загущувач: ксантанова камідь, ароматизатор, концентрат молочного білку, протеїн гороху, речовина, що запобігає грудкуванню: двоокис кремнію.</strong></p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/bodykey-vid-nutrilite-tm-kremoviy-miks-zi-smakom-shokoladu-zbalansovaniy-vmist-pozhivnih-rechovin</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bae26677289a9a5b947b_6a036ca76c27acd8251eb36a_%25D0%25B2%25D0%25B0%25D0%25B3%25D0%25B0%25206.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1793 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Контроль ваги</g:product_type>

<g:gtin>116660</g:gtin>

<g:mpn>116660</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>116661</g:id>

<title><![CDATA[bodykey від Nutrilite™ Кремовий мікс зі смаком ванілі, збалансований вміст поживних речовин]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 329 г<br><br></p><p>Із bodykey від Nutrilite™ ви можете насолоджуватися смачним молочним коктейлем у будь-який час і в будь-якому місці.<br>Суха суміш bodykey від Nutrilite™ – чудовий варіант перекусу для тих, хто веде активний спосіб життя і стежить за своєю фігурою.</p><h3>За перших ознак голоду просто приготуйте молочний коктейль, завдяки якому ви зможете:</h3><ul><li>швидко перекусити за будь-яких обставин;</li><li>забезпечити своєму організму необхідний заряд енергії;</li><li>зробити раціон більш збалансованим;</li><li>підтримувати оптимальну вагу;</li><li>насолодитися шоколадним смаком.</li></ul><h3>Кожна порція сухої суміші bodykey від Nutrilite™:</h3><ul><li>має індивідуальну упаковку;</li><li>не містить ГМО.</li></ul><p>Продукт містить потенційні алергени: білок гороху і коров'ячого молока.</p><p>Умови зберігання: температура повітря – до 25°C, відносна вологість – до 70%.</p><p>Термін придатності: 24 місяці.<br>Країна походження: Італія.</p><p><strong>Склад: </strong>фруктоза, емульгатор: соняшниковий лецитин, какао порошок, сафлорова олія, рослинний жир у порошку (рафінована пальмова олія, глюкозний сироп), загущувач: ксантанова камідь, ароматизатор, концентрат молочного білку, протеїн гороху, речовина, що запобігає грудкуванню: двоокис кремнію.</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/bodykey-vid-nutrilite-tm-kremoviy-miks-zi-smakom-vanili-zbalansovaniy-vmist-pozhivnih-rechovin</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bae26677289a9a5b9492_6a036ca35de5c167a5649d27_%25D0%25B2%25D0%25B0%25D0%25B3%25D0%25B0%25205.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1793 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Контроль ваги</g:product_type>

<g:gtin>116661</g:gtin>

<g:mpn>116661</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>121056</g:id>

<title><![CDATA[bodykey від Nutrilite™ Батончик для заміни прийомів їжі зі смаком чорного шоколаду]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 14*58 г<br><br>Батончики bodykey™ by Nutrilite™ – справжній фруктовий вибух для тих, хто знає, що перекус повинен бути смачним. Відмінне доповнення до основного раціону, якщо ви ведете активний спосіб життя і хочете завжди бути в формі.</p><h3>Переваги</h3><ul><li>Зручний варіант перекусу, коли немає можливості повноцінно поїсти.</li><li>Швидко вгамує голод, оскільки містить насіння соняшнику і льону.</li><li>Порадує яскравим фруктовим смаком абрикосів, яблук і манго.</li><li>Не є джерелом зайвих калорій.</li><li>Містить високий відсоток білка і харчових волокон.</li><li>У складі 11 мінералів і 13 вітамінів.</li><li>Не містить ГМО і синтетичних добавок.</li></ul><p>Увага! У складі є потенційні продукти-алергени: молоко, соя, продукти, що містять глютен (пшениця), можуть бути сліди горіхів (кунжуту, арахісу тощо), курячих яєць.</p><p>Умови зберігання: температура – не вище 25°C, вологість – до 70%.</p><h6>ДІЄТИЧНІ ДОБАВКИ NUTRILITE ™ НЕ Є ЛІКАРСЬКИМИ ЗАСОБАМИ</h6><p>Термін придатності: 12 місяців.</p><p>Країна походження: Нідерланди.</p><p><strong>Харчова (поживна) цінністьв 100 гВ 1 порції (58 г)</strong>Енергетична цінність (калорійність)1569 кДж910 кДжЕнергетична цінність (калорійність)374 ккал217 ккалЖирів11,3 г6,6 гіз них насичених жирних кислот4,3 г2,5 гВуглеводів42,3 г24,5 гіз них цукрів17,5 г10,2 гПоліолів8,5 г4,9 гКлітковини10,4 г6,0 гБілків23,4 г13,6 гСолі0,74 г0,43 г</p><p><strong>Склад:</strong>:<br>кульки горохового протеїну (гороховий протеїн, пшеничний протеїн, крохмаль з маніоки), йогуртова глазур 9,5% (цукор, какао-масло, сухий знежирений йогурт (містить молоко), лактоза (з молока), емульгатор (соєвий лецитин), ароматизатори, регулятор кислотності (лимонна кислота), кульки протеїну молочної сироватки (протеїн молочної сироватки (з молока), рисове борошно, емульгатор (соєвий лецитин)), олігофруктоза, глюкозний сироп, яблуко 4,5%, гліцерин, підсолоджувач (мальтитол), абрикос 3,8%, рисові кульки (рисове борошно, пшенична клейковина, цукор, пшеничний солод, глюкоза, сіль), пальмова олія, мальтодекстрин, мінерали (фосфат дикалію, трикальційфосфат, оксид магнію, диоксид заліза (III), оксид цинку, глюконат міді (II), сульфат марганцю, селеніт натрію, йодистий калій), рослинна клітковина (акацієва смола), соняшникова олія, манго-пюре 1,9%, насіння льону 1,9%, насіння соняшнику 1,9%, сухий знежирений йогурт (містить молоко), регулятор кислотності (лимонна кислота), ароматизатори, сіль, емульгатор (ефір лимонної кислоти (E472c)), вітаміни (вітамін С (L-аскорбінова кислота), вітамін В3 (нікотинамід), вітамін Е (DL-альфа токоферилацетат), вітамін В5 (кальцій В-пантотенат), вітамін B2 (рибофлавін), вітамін B6 (гідрохлорид піридоксину), вітамін В1 (тіаміну гідрохлорид), вітамін А (ретинілацетат), птероілмоноглютамінова кислота (фолієва кислота), фітоменадіон (вітамін К), D-біотин, вітамін D (холекальциферол), вітамін В12 (ціанокобаламін)).</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/bodykey-vid-nutrilite-tm-batonchik-dlya-zamini-priyomiv-yizhi-zi-smakom-chornogo-shokoladu</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22baecf41a06b2b9f5c351_6a036c1c914390990a625d7b_%25D0%25B2%25D0%25B0%25D0%25B3%25D0%25B0%25203.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1738 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Контроль ваги</g:product_type>

<g:gtin>121056</g:gtin>

<g:mpn>121056</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>121057</g:id>

<title><![CDATA[bodykey від Nutrilite™ Батончик для заміни прийомів їжі зі смаком тропічних фруктів]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 14*58 г<br><br>Батончики bodykey™ by Nutrilite™ – справжній фруктовий вибух для тих, хто знає, що перекус повинен бути смачним. Відмінне доповнення до основного раціону, якщо ви ведете активний спосіб життя і хочете завжди бути в формі.</p><h3>Переваги</h3><ul><li>Зручний варіант перекусу, коли немає можливості повноцінно поїсти.</li><li>Швидко вгамує голод, оскільки містить насіння соняшнику і льону.</li><li>Порадує яскравим фруктовим смаком абрикосів, яблук і манго.</li><li>Не є джерелом зайвих калорій.</li><li>Містить високий відсоток білка і харчових волокон.</li><li>У складі 11 мінералів і 13 вітамінів.</li><li>Не містить ГМО і синтетичних добавок.</li></ul><p>Увага! У складі є потенційні продукти-алергени: молоко, соя, продукти, що містять глютен (пшениця), можуть бути сліди горіхів (кунжуту, арахісу тощо), курячих яєць.</p><p>Умови зберігання: температура – не вище 25°C, вологість – до 70%.</p><h6>ДІЄТИЧНІ ДОБАВКИ NUTRILITE ™ НЕ Є ЛІКАРСЬКИМИ ЗАСОБАМИ</h6><p>Термін придатності: 12 місяців.</p><p>Країна походження: Нідерланди.</p><p><strong>Харчова (поживна) цінністьв 100 гВ 1 порції (58 г)</strong>Енергетична цінність (калорійність)1569 кДж910 кДжЕнергетична цінність (калорійність)374 ккал217 ккалЖирів11,3 г6,6 гіз них насичених жирних кислот4,3 г2,5 гВуглеводів42,3 г24,5 гіз них цукрів17,5 г10,2 гПоліолів8,5 г4,9 гКлітковини10,4 г6,0 гБілків23,4 г13,6 гСолі0,74 г0,43 г</p><p><strong>Склад:</strong>:<br>кульки горохового протеїну (гороховий протеїн, пшеничний протеїн, крохмаль з маніоки), йогуртова глазур 9,5% (цукор, какао-масло, сухий знежирений йогурт (містить молоко), лактоза (з молока), емульгатор (соєвий лецитин), ароматизатори, регулятор кислотності (лимонна кислота), кульки протеїну молочної сироватки (протеїн молочної сироватки (з молока), рисове борошно, емульгатор (соєвий лецитин)), олігофруктоза, глюкозний сироп, яблуко 4,5%, гліцерин, підсолоджувач (мальтитол), абрикос 3,8%, рисові кульки (рисове борошно, пшенична клейковина, цукор, пшеничний солод, глюкоза, сіль), пальмова олія, мальтодекстрин, мінерали (фосфат дикалію, трикальційфосфат, оксид магнію, диоксид заліза (III), оксид цинку, глюконат міді (II), сульфат марганцю, селеніт натрію, йодистий калій), рослинна клітковина (акацієва смола), соняшникова олія, манго-пюре 1,9%, насіння льону 1,9%, насіння соняшнику 1,9%, сухий знежирений йогурт (містить молоко), регулятор кислотності (лимонна кислота), ароматизатори, сіль, емульгатор (ефір лимонної кислоти (E472c)), вітаміни (вітамін С (L-аскорбінова кислота), вітамін В3 (нікотинамід), вітамін Е (DL-альфа токоферилацетат), вітамін В5 (кальцій В-пантотенат), вітамін B2 (рибофлавін), вітамін B6 (гідрохлорид піридоксину), вітамін В1 (тіаміну гідрохлорид), вітамін А (ретинілацетат), птероілмоноглютамінова кислота (фолієва кислота), фітоменадіон (вітамін К), D-біотин, вітамін D (холекальциферол), вітамін В12 (ціанокобаламін)).</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/bodykey-vid-nutrilite-tm-batonchik-dlya-zamini-priyomiv-yizhi-zi-smakom-tropichnih-fruktiv</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22baf05217e8e9f60c16fd_6a036a989fe116877569502f_%25D0%25B2%25D0%25B0%25D0%25B3%25D0%25B0%25202.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1738 UAH</g:price>

<g:brand>XS™</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Контроль ваги</g:product_type>

<g:gtin>121057</g:gtin>

<g:mpn>121057</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>292409</g:id>

<title><![CDATA[Змінна упаковка на 62 дні Nutrilite™ Double X™]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: уп / 62 дні</p><p>Обсяг/Розмір: 2 упаковки (всього 372 таблетки)</p><p><strong>Nutrilite™ є брендом №1 у світі за обсягом продажу дієтичних добавок і вітамінно-мінеральних комплексів<sup>1</sup></strong></p><p><strong>Контроль на всіх етапах виробництва продукції Nutrilite™</strong></p><p>Основна частка рослинної сировини для виробництва продуктів бренду вирощується, збирається, сортується та переробляється на власних органічних фермах Nutrilite™, які пройшли необхідну сертифікацію.</p><p>Це означає, що ми ретельно контролюємо кожний етап виробництва продукції бренду Nutrilite™.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a4972da8d0ecc4faf45e_tab1_2.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Nutrilite™ – ваш захист щодня</strong></p><p>Перший вітамінно-мінеральний комплекс Nutrilite™ з'явився ще в 1948 році завдяки засновнику компанії Карлу Рейнборгу. Відтоді Nutrilite™ залишається єдиним у світі виробником вітамінно-мінеральних добавок натурального походження.</p><p>Більшість інгредієнтів, які використовуються для виробництва продуктів Nutrilite™, вирощується нами на власних органічних полях. Це означає, що ми контролюємо весь процес виробництва – від насінини до готового комплексу.</p><p><strong>ДОКЛАДНІШЕ</strong></p><p><strong>Комплекс Nutrilite™ Double X™</strong></p><p>Результат більш ніж 10-річної постійної співпраці НДІ Nutrilite™, а це десятки найкращих наукових співробітників, і Науково-консультативної ради, до якої увійшли відомі у всьому світі вчені.<br>Сьогодні це єдиний<sup>2</sup> комплекс, оновлена формула якого містить:</p><ol><li>10 мінералів + 12 вітамінів в оптимальному дозуванні, що покриває їх дефіцит за умови надходження цих мікроелементів разом із продуктами харчування;</li><li>22 фітонутрієнти, кількість яких збільшено<sup>3</sup> завдяки використанню особливої технології виробництва, що захищена патентом.</li></ol><p>Фітонутрієнти для Double X™ були дібрані з 1000 екстрактів у ході 20 000 досліджень, у результаті було отримано:</p><ul><li>ефективне поєднання, яке посилює дію кожного компонента;</li><li>формулу, що нейтралізує вплив вільних радикалів і активізує внутрішні методи захисту на рівні ДНК.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b18b5147a3ac2b9a946b_searched.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Вивчено</strong></p><p><strong>1000</strong></p><p>рослинних екстрактів</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b18b5147a3ac2b9a9465_done.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Виконано</strong></p><p><strong>20000</strong></p><p>лабораторних тестів</p><p>Double X™:</p><ul><li>вирішує проблему дефіциту необхідних речовин в організмі через незбалансованість раціону та недостатню кількість у ньому фруктів та овочів;</li><li>допомагає проводити профілактику низки захворювань, раннього старіння та інших наслідків оксидативного стресового впливу, спричиненого надлишком вільних радикалів.</li></ul><p>За антиоксидантний вплив у Double X™ відповідають:</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b18b5147a3ac2b9a946e_turmeric.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>куркума</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b18b5147a3ac2b9a9474_rosemary.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>розмарин (у вигляді екстракту)</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b18b5147a3ac2b9a9471_sophora-japonica.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>японська софора (у вигляді екстракту)</p><p>Завдяки унікальному поєднанню природних компонентів Double X™ забезпечує утричі вищу ефективність захисту від негативного впливу вільних радикалів, ніж якби ці фітонутрієнти приймалися окремо.</p><p>Формула Nutrilite™ Double X™ – безкомпромісна допомога для вашого здоров'я та ефективна нейтралізація вільних радикалів за рахунок:</p><ul><li>активізації внутрішнього ДНК-захисту;</li><li>безпосереднього антиоксидантного впливу для підвищення тонусу судин.</li></ul><p>Nutrilite™ Double X™ рекомендується як дієтична добавка до основного раціону для додаткового надходження:</p><ul><li>мінералів (цинку, заліза, магнію, кальцію, хрому, селену, марганцю, міді, молібдену, йоду);</li><li>вітамінів (групи В, А, D, Е, пантотенової і фолієвої кислот, нікотинаміду та біотину);</li><li>куркуміну і каротиноїдів (лютеїну, лікопіну, бета-каротину).</li></ul><p>Не належить до категорії лікарських препаратів.</p><p><strong>Як приймати</strong></p><p>Дорослим приймати по одній таблетці вітамінів, одній таблетці мінералів та одній таблетці фітонутрієнтів двічі на добу під час їжі. Дієтичні добавки не можуть використовуватися як заміна збалансованого і різноманітного раціону і дотримання здорового способу життя. Не перевищуйте рекомендовану добову дозу.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b18b5147a3ac2b9a9468_use.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Тривалість курсу</strong></p><p>30 днів.</p><p><strong>Результати HPLC</strong></p><p>Це високоефективний метод поділу складних сумішей, який визначає типи речовин і їхню кількість.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b18c5147a3ac2b9a9528_image4.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Конкурентний продукт</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b18c5147a3ac2b9a952c_image5.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Double™ New Generation</strong></p><p>Склад</p><p><strong>ТАБЛЕТКА З ВІТАМІНАМИ:</strong> карбонат кальцію, стабілізатори (мікрокристалічна целюлоза, поперечно зв’язана карбоксиметилцелюлоза натрію, гуміарабік, гідроксипропілметилцелюлоза, агар, кальцієві солі жирних кислот), оксид магнію, L-аскорбінова кислота, антиспікаючі агенти (двоокис кремнію, магнієві солі жирних кислот), мальтодекстрин, нікотинамід, сукцинат D-альфа-токоферилової кислоти, кальцію D-пантотенат, сахароза, емульгатор (альгінат натрію), гороховий крохмаль, модифікований кукурудзяний крохмаль, кукурудзяний крохмаль, оксид цинку, пальмова олія, піридоксин гідрохлорид, рибофлавін, мононітрат тіаміну, бета-каротин, ефіри лютеїну, антиоксиданти (аскорбіл пальмітат, аскорбат натрію, альфа-токоферол, концентрат суміші токоферолів), ізолят протеїну <strong>сої</strong>, зволожуючий агент (гліцерин), лікопен (з томата, Lycopersiconesculentum), ретинілацетат, глюкозний сироп, птероїлмоноглутамінова кислота, глазуруючий агент (карнаубський віск), D-біотин, селеніт натрію, ціанокобаламін.</p><p><strong>ТАБЛЕТКА З МІНЕРАЛАМИ:</strong> карбонат кальцію, стабілізатори (мікрокристалічна целюлоза, поперечно зв’язана карбоксиметилцелюлоза натрію, гуміарабік, гідроксипропілметилцелюлоза, пектин), оксид магнію, фумарат заліза, мальтодекстрин, антиспікаючі агенти (двоокис кремнію, магнієві солі жирних кислот), екстракт м’яти перцевої 0,9% (Menthapiperita), оксид цинку, концентрат петрушки 0,6% (Petroselinumcrispum), концентрат шпинату 0,6% (Spinaciaoleracea), глюконат міді, клітковина цукрової тростини, концентрат кресу водяного 0,3% (Nasturtiumofficinale), сульфат марганцю, кукурудзяний крохмаль, концентрат люцерни 0,2% (Medicagosativa), зволожуючий агент (гліцерин), хлорид хрому, молібдат натрію, глазуруючий агент (карнаубський віск), селеніт натрію.</p><p><strong>ТАБЛЕТКА З ФІТОНУТРІЄНТАМИ:</strong> стабілізатори (мікрокристалічна целюлоза, поперечно зв’язана карбоксиметилцелюлоза натрію, гідроксипропілметилцелюлоза, гуміарабік, сульфат кальцію, кальцієві солі жирних кислот), карбонат кальцію, екстракт розмарину 12% (Rosmarinusofficinalis), кверцетин, оксид магнію, концентрат вишні ацероли 6% (Malpighiaglabra), мальтодекстрин, L-аскорбінова кислота, екстракт куркуми 3% (Curcumalonga), порошок бурих водоростей 2% (Ascophyllumnodosumта Laminariadigitata), антиспікаючі агенти (двоокис кремнію, магнієві солі жирних кислот), екстракт винограду 1% (Vitisvinifera), концентрат апельсина 1% (Citrussinensis), клітковина цукрової тростини, концентрат амли 0,6% (Phyllanthusemblica), екстракт чорної смородини 0,4% (Ribesnigrum), концентрат грейпфрута 0,3% (Citrusparadisi), екстракт цибулі 0,3% (Alliumcepa), концентрат чорниці 0,2% (Vacciniumcorymbosum), екстракт бузини 0,2% (Sambucusnigra), сахароза, зволожуючий агент (гліцерин), концентрат лимона 0,1% (Citruslimon), концентрат мандарина 0,1% (Citrusreticulata), гороховий крохмаль, кукурудзяний крохмаль, тригліцериди середнього ланцюга, глазуруючий агент (карнаубський віск), йодид калію, холекальциферол, антиоксидант (альфа-токоферол). <strong>БЕЗ ГМО</strong></p><p><strong>Харчова (поживна) цінність</strong></p><p><strong>СЕРЕДНІЙ ВМІСТ6 таблеток на добу (по 2 вітамінів, 2 мінералів і 2 фітонутрієнтів)% РДНС*</strong>Бета-каротину2,4 mg/мг-Вітаміну А (з ретинол ацетату)800 μg RE/мкг РЕ100 %Вітаміну А (з бета-каротину)400 μg RE/мкг РЕ50 %Вітаміну D7,5 µg/мкг150 %Вітаміну Е12 mgTE/мг ТЕ100 %Вітаміну C160 mg/мг200 %Вітаміну B12,2 mg/мг200 %Вітаміну B22,8 mg/мг200 %Ніацину16 mg NE/мг НЕ100 %Вітаміну B62,8 mg/мг200 %Фолієвої кислоти200 μg/мкг100 %Вітаміну B122,5 μg/мкг100 %Біотину100 μg/мкг200 %Пантотенової кислоти12 mg/мг200 %Кальцію680 mg/мг85 %Магнію245 mg/мг65 %Заліза7 mg/мг50 %Цинку10 mg/мг100 %Міді0,95 mg/мг95 %Марганцю1 mg/мг50 %Селену50 μg/мкг91 %Хрому36 μg/мкг90 %Молібдену45 μg/мкг90 %*Йоду (з порошку бурих водоростей та йодиду калію)130 μg/мкг87 %*Куркуміну31 mg/мг-Лютеїну1 mg/мг-Лікопену1 mg/мг-Кверцетину100 mg/мг-Розмаринової кислоти10 mg/мг-Загалом антоціанів3 mg/мг-</p><p>* % рекомендованої добової норми споживання</p><p>‍</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/zminna-upakovka-na-62-dni-nutrilite-tm-double-x-tm-copy</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22baf5461a65c419afc70a_69d6b0c536be232336988165_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252033.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>5058 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>292409</g:gtin>

<g:mpn>292409</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>121576</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Double X™ (на 31 день)]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: уп/31 день</p><p><strong>NUTRILITE − БРЕНД №1 У СВІТІ В КАТЕГОРІЇ ВІТАМІНІВ ТА ДІЄТИЧНИХ ДОБАВОК<sup>1</sup></strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b260d5634a8d33c466a1_tab2_1_ua.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Ми повністю контролюємо процес вирощування, збирання та переробки більшої частини компонентів, які згодом використовуємо для виробництва продукції Nutrilite™. Із цією метою ми засіваємо власні органічні ферми, які пройшли сертифікацію.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a4972da8d0ecc4faf45e_tab1_2.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>DOUBLE X™ ВІД NUTRILITE™: ІСТОРІЯ ПОЯВИ</strong></p><p>Усе розпочалося більше 70 років тому в далекому 1948 році зі створення першого комплексу вітамінів і мінералів засновником бренду Карлом Рейнборгом.</p><p>Пройшли десятиліття, але Nutrilite™ досі залишається єдиним у світі виробником вітамінно-мінеральних добавок, виготовлених з рослинної сировини. Велику частину необхідних для виготовлення комплексів Double X™ компонентів ми виробляємо самостійно, контролюючи кожен етап виробництва – від засіву плантацій до упаковки готового продукту.</p><p>Double X™ став результатом копіткої роботи найкращих вчених з усього світу з НДІ Nutrilite™ і Науково-консультативної ради. Заради створення унікальної формули:</p><ul><li>Ми працювали разом більше 10 років;</li><li>Ми вивчили 1000 різноманітних рослинних екстрактів;</li><li>Ми провели понад 20 000 лабораторних досліджень.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b260d5634a8d33c46695_searched.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Вивчено</strong></p><p><strong>1000</strong></p><p>рослинних екстрактів</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b260d5634a8d33c466a6_done.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Проведено</strong></p><p><strong>20000</strong></p><p>лабораторних тестів</p><p>Зрештою ми отримали єдиний<sup>2</sup> комплекс із підвищеним вмістом основних компонентів:</p><ul><li>10 мінералів: залізо, магній, кальцій, селен, марганець, цинк, мідь, йод, молібден, хром;</li><li>12 вітамінів: А, D, Е, С, група В, біотин, нікотинамід, пантотенова і фолієва кислоти;</li><li>22 фітонутрієнти, кожен із яких підсилює дію інших: джерела куркуміну, лютеїну, лікопіну, бета-каротину.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b261d5634a8d33c466a9_rosemary.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>екстракт <br>розмарину</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b260d5634a8d33c4669b_turmeric.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>куркума</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b260d5634a8d33c46698_sophora-japonica.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>екстракт <br>софори <br>японської</p><p>Double X™ пропонує по-справжньому безкомпромісну підтримку для вашого здоров'я від Nutrilite™!</p><p>Унікальна комбінація фітонутрієнтів забезпечує втричі потужніший антиоксидантний захист, ніж при використанні кожного компонента окремо. Куркума, розмарин, японська софора завдяки вдалому поєднанню допомагають:</p><ul><li><strong>АКТИВІЗУВАТИ</strong> захисні функції організму на ДНК-рівні;</li><li><strong>НЕЙТРАЛІЗУВАТИ</strong> негативний вплив вільних радикалів;</li><li><strong>ПРОВЕСТИ</strong> профілактику захворювань;</li><li><strong>ПОПЕРЕДИТИ</strong> передчасне старіння.</li></ul><p><strong>ПРИЙОМ DOUBLE X™ ДАЄ ЗМОГУ:</strong></p><ul><li>Підтримувати баланс вітамінів і мінералів в організмі, не допускаючи їхнього дефіциту;</li><li>Підвищити кількість енергії в організмі;</li><li>Забезпечити максимально ефективне засвоєння всіх компонентів добавки.</li></ul><p><strong>Не належить до лікарських засобів.</strong></p><p><strong>ЯК ПРИЙМАТИ:</strong></p><p>Для дорослих: 2 рази на день по 1 таблетці кожного виду. Під час основного прийому їжі.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b260d5634a8d33c4669e_use.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Тривалість курсу:</p><p>30 днів.</p><p>‍</p><p>СКЛАД</p><p><strong>ТАБЛЕТКА З ВІТАМІНАМИ</strong>: КАРБОНАТ КАЛЬЦІЮ, СТАБІЛІЗАТОРИ (МІКРОКРИСТАЛІЧНА ЦЕЛЮЛОЗА, ПОПЕРЕЧНО ЗВ’ЯЗАНА КАРБОКСИМЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА НАТРІЮ, ГУМІАРАБІК, ГІДРОКСИПРОПІЛМЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА, АГАР, КАЛЬЦІЄВІ СОЛІ ЖИРНИХ КИСЛОТ), ОКСИД МАГНІЮ, L-АСКОРБІНОВА КИСЛОТА, АНТИСПІКАЮЧІ АГЕНТИ (ДВООКИС КРЕМНІЮ, МАГНІЄВІ СОЛІ ЖИРНИХ КИСЛОТ), МАЛЬТОДЕКСТРИН, НІКОТИНАМІД, СУКЦИНАТ D-АЛЬФА-ТОКОФЕРИЛОВОЇ КИСЛОТИ, КАЛЬЦІЮ D-ПАНТОТЕНАТ, САХАРОЗА, ЕМУЛЬГАТОР (АЛЬГІНАТ НАТРІЮ), ГОРОХОВИЙ КРОХМАЛЬ, МОДИФІКОВАНИЙ КУКУРУДЗЯНИЙ КРОХМАЛЬ, КУКУРУДЗЯНИЙ КРОХМАЛЬ, ОКСИД ЦИНКУ, ПАЛЬМОВА ОЛІЯ, ПІРИДОКСИН ГІДРОХЛОРИД, РИБОФЛАВІН, МОНОНІТРАТ ТІАМІНУ, БЕТА-КАРОТИН, ЕФІРИ ЛЮТЕЇНУ, АНТИОКСИДАНТИ (АСКОРБІЛ ПАЛЬМІТАТ, АСКОРБАТ НАТРІЮ, АЛЬФА-ТОКОФЕРОЛ, КОНЦЕНТРАТ СУМІШІ ТОКОФЕРОЛІВ), ІЗОЛЯТ ПРОТЕЇНУ <strong>СОЇ</strong>, ЗВОЛОЖУЮЧИЙ АГЕНТ (ГЛІЦЕРИН), ЛІКОПЕН (З ТОМАТУ, LYCOPERSICONESCULENTUM), РЕТИНІЛАЦЕТАТ, ГЛЮКОЗНИЙ СИРОП, ПТЕРОЇЛМОНОГЛУТАМІНОВА КИСЛОТА, ГЛАЗУРУЮЧИЙ АГЕНТ (КАРНАУБСЬКИЙ ВІСК), D-БІОТИН, СЕЛЕНІТ НАТРІЮ, ЦІАНОКОБАЛАМІН.</p><p><strong>ТАБЛЕТКА З МІНЕРАЛАМИ</strong>: КАРБОНАТ КАЛЬЦІЮ, СТАБІЛІЗАТОРИ (МІКРОКРИСТАЛІЧНА ЦЕЛЮЛОЗА, ПОПЕРЕЧНО ЗВ’ЯЗАНА КАРБОКСИМЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА НАТРІЮ, ГУМІАРАБІК, ГІДРОКСИПРОПІЛМЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА, ПЕКТИН), ОКСИД МАГНІЮ, ФУМАРАТ ЗАЛІЗА, МАЛЬТОДЕКСТРИН, АНТИСПІКАЮЧІ АГЕНТИ (ДВООКИС КРЕМНІЮ, МАГНІЄВІ СОЛІ ЖИРНИХ КИСЛОТ), ЕКСТРАКТ М’ЯТИ ПЕРЦЕВОЇ 0,9% (MENTHAPIPERITA), ОКСИД ЦИНКУ, КОНЦЕНТРАТ ПЕТРУШКИ 0,6% (PETROSELINUMCRISPUM), КОНЦЕНТРАТ ШПИНАТУ 0,6% (SPINACIAOLERACEA), ГЛЮКОНАТ МІДІ, КЛІТКОВИНА ЦУКРОВОЇ ТРОСТИНИ, КОНЦЕНТРАТ КРЕСУ ВОДЯНОГО 0,3% (NASTURTIUMOFFICINALE), СУЛЬФАТ МАРГАНЦЮ, КУКУРУДЗЯНИЙ КРОХМАЛЬ, КОНЦЕНТРАТ ЛЮЦЕРНИ 0,2% (MEDICAGOSATIVA), ЗВОЛОЖУЮЧИЙ АГЕНТ (ГЛІЦЕРИН), ХЛОРИД ХРОМУ, МОЛІБДАТ НАТРІЮ, ГЛАЗУРУЮЧИЙ АГЕНТ (КАРНАУБСЬКИЙ ВІСК), СЕЛЕНІТ НАТРІЮ.</p><p><strong>ТАБЛЕТКА З ФІТОНУТРІЄНТАМИ</strong>: СТАБІЛІЗАТОРИ (МІКРОКРИСТАЛІЧНА ЦЕЛЮЛОЗА, ПОПЕРЕЧНО ЗВ’ЯЗАНА КАРБОКСИМЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА НАТРІЮ, ГІДРОКСИПРОПІЛМЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА, ГУМІАРАБІК, СУЛЬФАТ КАЛЬЦІЮ, КАЛЬЦІЄВІ СОЛІ ЖИРНИХ КИСЛОТ), КАРБОНАТ КАЛЬЦІЮ, ЕКСТРАКТ РОЗМАРИНУ 12% (ROSMARINUS OFFICINALIS), КВЕРЦЕТИН, ОКСИД МАГНІЮ, КОНЦЕНТРАТ ВИШНІ АЦЕРОЛИ 6% (MALPIGHIA GLABRA), МАЛЬТОДЕКСТРИН, L-АСКОРБІНОВА КИСЛОТА, ЕКСТРАКТ КУРКУМИ 3% (CURCUMA LONGA), ПОРОШОК БУРИХ ВОДОРОСТЕЙ 2% (ASCOPHYLLUM NODOSUM ТА LAMINARIA DIGITATA), АНТИСПІКАЮЧІ АГЕНТИ (ДВООКИС КРЕМНІЮ, МАГНІЄВІ СОЛІ ЖИРНИХ КИСЛОТ), ЕКСТРАКТ ВИНОГРАДУ 1% (VITIS VINIFERA), КОНЦЕНТРАТ АПЕЛЬСИНА 1% (CITRUS SINENSIS), КЛІТКОВИНА ЦУКРОВОЇ ТРОСТИНИ, КОНЦЕНТРАТ АМЛИ 0,6% (PHYLLANTHUS EMBLICA), ЕКСТРАКТ ЧОРНОЇ СМОРОДИНИ 0,4% (RIBES NIGRUM), КОНЦЕНТРАТ ГРЕЙПФРУТА 0,3% (CITRUS PARADISI), ЕКСТРАКТ ЦИБУЛІ 0,3% (ALLIUM CEPA), КОНЦЕНТРАТ ЧОРНИЦІ 0,2% (VACCINIUM CORYMBOSUM), ЕКСТРАКТ БУЗИНИ 0,2% (SAMBUCUS NIGRA), САХАРОЗА, ЗВОЛОЖУЮЧИЙ АГЕНТ (ГЛІЦЕРИН), КОНЦЕНТРАТ ЛИМОНА 0,1% (CITRUS LIMON), КОНЦЕНТРАТ МАНДАРИНА 0,1% (CITRUS RETICULATA), ГОРОХОВИЙ КРОХМАЛЬ, КУКУРУДЗЯНИЙ КРОХМАЛЬ, ТРИГЛІЦЕРИДИ СЕРЕДНЬОГО ЛАНЦЮГА, ГЛАЗУРУЮЧИЙ АГЕНТ (КАРНАУБСЬКИЙ ВІСК), ЙОДИД КАЛІЮ, ХОЛЕКАЛЬЦИФЕРОЛ, АНТИОКСИДАНТ (АЛЬФА-ТОКОФЕРОЛ). <strong>БЕЗ ГМО</strong></p><p><strong>Харчова (поживна) цінність</strong></p><p><strong>СЕРЕДНІЙ ВМІСТ6 таблеток на добу (по 2 вітамінів, 2 мінералів і 2 фітонутрієнтів)% РДНС*</strong>Бета-каротину2,4 mg/мг-Вітаміну А (з ретинол ацетату)800 μg RE/мкг РЕ100 %Вітаміну А (з бета-каротину)400 μg RE/мкг РЕ50 %Вітаміну D7,5 µg/мкг150 %Вітаміну Е12 mgTE/мг ТЕ100 %Вітаміну C160 mg/мг200 %Вітаміну B12,2 mg/мг200 %Вітаміну B22,8 mg/мг200 %Ніацину16 mg NE/мг НЕ100 %Вітаміну B62,8 mg/мг200 %Фолієвої кислоти200 μg/мкг100 %Вітаміну B122,5 μg/мкг100 %Біотину100 μg/мкг200 %Пантотенової кислоти12 mg/мг200 %Кальцію680 mg/мг85 %Магнію245 mg/мг65 %Заліза7 mg/мг50 %Цинку10 mg/мг100 %Міді0,95 mg/мг95 %Марганцю1 mg/мг50 %Селену50 μg/мкг91 %Хрому36 μg/мкг90 %Молібдену45 μg/мкг90 %*Йоду (з порошку бурих водоростей та йодиду калію)130 μg/мкг87 %*Куркуміну31 mg/мг-Лютеїну1 mg/мг-Лікопену1 mg/мг-Кверцетину100 mg/мг-Розмаринової кислоти10 mg/мг-Загалом антоціанів3 mg/мг-</p><p>* % рекомендованої добової норми споживання</p><p>‍</p><p><em><sup>1</sup>Джерело: Euromonitor International Limited. Категорія "Вітаміни та дієтичні добавки", світовий обсяг продажів у роздрібних цінах, % частка, за результатами 2020 року.</em></p><p><em><sup>2</sup>Серед продуктів Nutrilite™.</em></p><p>Nutrilite™ Double X™ допомагає організму боротися з вільними радикалами двома способами:</p><ul><li>Діє як антиоксидант і нейтралізує вільні радикали;</li><li>Активізує захисні механізми на рівні клітини, підвищуючи опірність згубному впливу радикалів.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b2998704debe4690c5bf_image1.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b2998704debe4690c5c2_image2.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b2998704debe4690c5bc_image3.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b2998704debe4690c5b7_icon1.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Зліва та сама кількість фітонутрієнтів, що й справа!</strong></p><p>Все завдяки тому, що в складі Double X високоочищені екстракти. За меншого обсягу суміш зберігає потрібну кількість фітонутрієнтів.</p><p><strong>Результати високоефективної рідинної хроматографії</strong></p><p>Це метод поділу складних сумішей речовин. Дозволяє визначити тип речовин у суміші та їхню кількість.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b2988704debe4690c5ad_image4.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Конкурентний продукт</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b2998704debe4690c5c6_image5.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Double X™ New Generation</strong></p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/zminna-upakovka-na-62-dni-nutrilite-tm-double-x-tm</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bafa4bb46f94db899191_69d6b1f2da8f2f44bd43eea9_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252034.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>2761 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>121576</g:gtin>

<g:mpn>121576</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>110415</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Протеїновий порошок на рослинній основі]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 450 г</p><p><strong>NUTRILITE™ − БРЕНД №1 У СВІТІ В КАТЕГОРІЇ ВІТАМІНІВ ТА ДІЄТИЧНИХ ДОБАВОК<sup>1</sup></strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda8859_tab1_1_ua.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Ми самі займаємося вирощуванням, збиранням і переробкою більшості компонентів для продукції Nutrilite™ на власних органічних плантаціях, які пройшли сертифікацію. Тому ми можемо ретельно контролювати весь процес виробництва — від посіву рослин до упаковки готового продукту.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a4972da8d0ecc4faf45e_tab1_2.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>ЧИМ НЕБЕЗПЕЧНА ХРОНІЧНА НЕСТАЧА БІЛКА?</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda885f_13.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>БІЛКИ — ЦЕГЛИНКИ ДЛЯ БУДІВНИЦТВА КЛІТИН ЛЮДСЬКОГО ОРГАНІЗМУ</strong></p><p>Нестача білка призводить до того, що клітини не можуть повноцінно рости і відновлюватися, а органи і тканини перестають виконувати свої основні функції. Як наслідок:</p><ul><li>уповільнюється ріст тканин і настає їхнє передчасне старіння</li><li>порушується вироблення імуноглобулінів, цитокінів та інших імунних клітин, через що знижується рівень імунного захисту</li></ul><p><strong>ПОТРЕБИ В БІЛКУ ЗАЛЕЖНО ВІД СТАТІ ТА РІВНЯ АКТИВНОСТІ</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda8856_tab1_5.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda8862_tab1_6.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda8853_tab1_7.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Під час хвороби організм переходить у режим повної бойової готовності. І для повноцінної запальної або імунної відповіді на загрозу, що виникла, у нього дуже мало часу:</p><ul><li>від 3 до 5 днів для запальної відповіді</li><li>від 7 до 14 днів для імунної відповіді</li></ul><p>Для цього організму потрібно зібрати справжню армію, що складається з десятків мільярдів нових клітин. Для виробництва кожної з них йому потрібен білок, загальна потреба в якому може становити кілька сотень грамів. Виробити стільки білка для побудови клітин без достатньої кількості вітамінів і мінералів неможливо. Тому у разі недостатнього надходження мікроелементів із їжі відчувається їхній дефіцит. Далі йде ланцюгова реакція.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda886c_tab1_8.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda8869_tab1_9.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>ДІЗНАЙТЕСЯ, ЩО ТАКЕ СМАЧНЕ Й ПРИ ЦЬОМУ ПОВНОЦІННЕ ХАРЧУВАННЯ РАЗОМ ІЗ NUTRILITE™!</strong></p><p>Джерелом для отримання протеїнового порошку служить пшениця, соя і горох. Тому продукт може бути цінною альтернативою звичним джерелам отримання білка — сиру, незбираному молоку, яйцям, червоному м’ясу.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda8865_every-day_icon.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Щоденний<br>захист</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda8850_heart.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Серце</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6b06d43699c929fda8870_energy.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Енергія</p><p><em>* За рекомендацією Всесвітньої організації охорони здоров'я.</em></p><p><em><sup>1</sup>Джерело: Euromonitor International Limited. Категорія "Вітаміни та дієтичні добавки", світовий обсяг продажів у роздрібних цінах,% частка, за результатами 2020 року.</em></p><p><strong>ПРОТЕЇНОВИЙ ПОРОШОК:</strong></p><ul><li>складається з натурального білка рослинного походження та незамінних амінокислот;</li><li>доповнює раціон необхідною кількістю білка з метою профілактики хронічної білкової недостатності та забезпечення нормального функціонування всіх органів і систем.</li></ul><p><strong>Харчова (поживна) цінність:На 1 порцію (10 г сухого продукту)На 100 г сухого продукту</strong>Білків8 г80 гЖирів0,5 г5 г- в тому числі насичених0 г0,5 ггВуглеводів0,3 г3 г- в тому числі цукрів0 г0,3 гНатрій100 мг1 гЕнергетична цінність (калорійність)40 ккал (170 кДж)400 ккал (1700 кДж)Ізолейцину390 мг3,9 гЛейцину660 мг6,6 гЛізину510 мг5,1 гМетіоніну та цистину220 мг2,2 гФенілаланіну та тирозину750 мг7,5 гТреоніну310 мг3,1 гТриптофану120 мг1,2 гВаліну400 мг4,0 гГістидину210 мг2,1 г<strong>СКЛАД (В 1 СТОЛОВІЙ ЛОЖЦІ З ВЕРХОМ, 10 Г):</strong><br><strong>СОЄВИЙ</strong> ПРОТЕЇН (81%), <strong>ПШЕНИЧНИЙ</strong> ПРОТЕЇН (10%), ГОРОХОВИЙ ПРОТЕЇН (7,5%), ЕМУЛЬГАТОР (<strong>СОЄВИЙ</strong> ЛЕЦИТИН), АНТИСПІКАЮЧИЙ АГЕНТ (ДВООКИС КРЕМНІЮ).</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-proteyinoviy-poroshok-na-roslinniy-osnovi</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22baff1020c3ee0b56ce49_69d6b00bbd5b646a7337e6b1_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252031.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1514 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>110415</g:gtin>

<g:mpn>110415</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>110178</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Вітамін B плюс]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Nutrilite™ Вітамін B плюс для поповнення дефіциту вітамінів групи В. Містить вісім основних вітамінів.</p><h3>Вітаміни групи В відповідають за:</h3><ul><li>підтримання активності та доброго самопочуття;</li><li>нормальну роботу серця, судин, нервової системи;</li><li>правильний метаболізм.</li></ul><p>При цьому вітаміни групи В часто містяться в недостатній кількості в організмі людини та швидко руйнуються під час термічної обробки продуктів харчування. Усього одна таблетка Вітаміну B плюс від Nutrilite™ забезпечує 100% РДНС (рекомендованої добової норми споживання) всіх восьми незамінних вітамінів групи B. Оптимальне засвоєння: Технологія подвійної дії дозволяє вивільняти в організмі всі вітаміни в оптимальний час. Nutrilite™ Вітамін B Плюс моментально забезпечує порцію вітамінів B, щоб відразу ж зарядити вас енергією; а потім підтримує високий рівень цих поживних речовин в організмі протягом восьми годин.</p><h4>ПЕРЕВАГИ:</h4><ul><li>Підтримує нормальне виділення енергії в процесі метаболізму, забезпечуючи B1 (тіамін), B2 (рибофлавін), B3 (ніацин), B5 (пантотенову кислоту), B6 (піридоксин), B7 (біотин) і B12 (кобаламін).</li><li>Сприяє правильному функціонуванню імунної системи завдяки вітамінам B12 і В6.</li><li>Підтримує нормальне функціонування нервової системи і психологічне здоров'я завдяки вітамінам B: біотину, фолату, ніацину, тіаміну, вітаміну B12, вітаміну B6.</li><li>Допомагає зменшити втому, забезпечуючи організм вітамінами B2 (рибофлавін), B3 (ніацин), B5 (пантотенову кислоту), B6 (піридоксин), B7 (біотин) і B12 (кобаламін).</li><li>Містить натуральну спіруліну, зібрану на водяній фермі, сертифікованій Nutricert™.</li><li>Таблетки легко ковтати завдяки їхній формі; зручно, оскільки всього одна таблетка забезпечує підтримку на цілий день.</li></ul><p>Термін придатності: 24 місяці.</p><p>Країна походження: Сполучені Штати Америки.</p><p>NUTRILITE™ ВІТАМІН B ПЛЮС МІСТИТЬ B1, B2, B3, B5, B6, B7, B9, B12 – 6 ІЗ НИХ МАЮТЬ ПЕРЕВАЖНО НАТУРАЛЬНЕ ПОХОДЖЕННЯ. ФОРМУЛА КОМПЛЕКСУ ЗАБЕЗПЕЧУЄ ЗБАЛАНСОВАНЕ НАДХОДЖЕННЯ ВІТАМІНІВ ГРУПИ В В ОРГАНІЗМ ЛЮДИНИ.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="B1" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ae637ccb27d9a779471e_B1.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-video w-richtext-align-center" style="padding-bottom:33.75%" data-rt-type="video" data-rt-align="center" data-rt-max-height="33.75%"> </figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="B2" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ae647ccb27d9a7794730_B2.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-video w-richtext-align-center" style="padding-bottom:33.75%" data-rt-type="video" data-rt-align="center" data-rt-max-height="33.75%"> </figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="B3" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ae647ccb27d9a779472d_B3.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-video w-richtext-align-center" style="padding-bottom:33.75%" data-rt-type="video" data-rt-align="center" data-rt-max-height="33.75%"> </figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="B5" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ae647ccb27d9a7794737_B5.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-video w-richtext-align-center" style="padding-bottom:33.75%" data-rt-type="video" data-rt-align="center" data-rt-max-height="33.75%"> </figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="B6" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ae647ccb27d9a779473d_B6.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-video w-richtext-align-center" style="padding-bottom:33.75%" data-rt-type="video" data-rt-align="center" data-rt-max-height="33.75%"> </figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="B7" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ae647ccb27d9a779472a_B7.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-video w-richtext-align-center" style="padding-bottom:33.75%" data-rt-type="video" data-rt-align="center" data-rt-max-height="33.75%"> </figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="B9" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ae647ccb27d9a7794733_B9.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-video w-richtext-align-center" style="padding-bottom:33.75%" data-rt-type="video" data-rt-align="center" data-rt-max-height="33.75%"> </figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="B12" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ae647ccb27d9a7794740_B12.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>СЕРЕДНІЙ ВМІСТ</strong></p><p><strong>НА ДОБУ (1 ТАБЛЕТКА)</strong></p><p><strong>% РВДС*</strong></p><p>Тіамін (Вітамін B1)</p><p>1,1 мг (mg)</p><p>100%</p><p>Рибофлавін (Вітамін B2)</p><p>1,4 мг (mg)</p><p>100%</p><p>Ніацин</p><p>16 мг (mg)</p><p>100%</p><p>Вітамін B6</p><p>1,4 мг (mg)</p><p>100%</p><p>Фолієва кислота</p><p>200 мкг (mcg)</p><p>100%</p><p>Вітамін B12</p><p>2,5 мкг (mcg)</p><p>100%</p><p>Біотин</p><p>50 мкг (mcg)</p><p>100%</p><p>Пантотенова кислота</p><p>6 мг (mg)</p><p>100%</p><p>Порошок спіруліни</p><p>80 мг (mg)</p><p>—</p><p>*РВДС – % від референсної величини добового споживання</p><p>СКЛАД: </p><p>наповнювач (дикальцію фосфат), харчові дріжджі 16% <em>(Saccharomyces cerevisiae)</em>, порошок спіруліни 15% <em>(Spirulina platensis)</em>, лактоза, стабілізатори (гідроксипропілметилцелюлоза, мікрокристалічна целюлоза), ніацин, стабілізатор (карбоксиметилцелюлоза натрію, сіль тривимірна), D-пантотенат кальцію, антислежувальні агенти (діоксид кремнію, магнієві солі жирних кислот), піридоксин гідрохлорид, рибофлавін, тіамін мононітрат, вологотримуючий агент (гліцерин), птероїлмоноглутамінова кислота, глазуруючий агент (віск карнаубський), D-біотин, ціанокобаламін.</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-vitamin-b-plyus</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb054bbbae1d0a7cc81f_69d6ae0ae4de13d2da4023e2_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252030.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>705 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>110178</g:gtin>

<g:mpn>110178</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>4321</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Вітамін Е із зародків пшениці]]></title>

<description><![CDATA[
<p>NUTRILITE ™ Вітамін Е із зародків пшениці – це дієтична добавка, яка містить Вітамін Е з олії зародків пшениці і соєвих бобів у його найбільш ефективній формі D-альфа-токоферолу. Олія зародків пшениці містять дві незамінні жирні кислоти: лінолеву (омега-6) і ліноленову (омега-3), які беруть участь у підтриманні функціонування серцево-судинної, імунної та нервової систем, сприяють обміну речовин. Також Вітамін Е виконує антиоксидантну функцію.</p><ul><li>Містить жиророзчинний вітамін Е</li><li>Містить вітамін Е з олії соєвих бобів у його найбільш ефективній формі D-альфа-токоферолу</li><li>Містить олію зародків пшениці</li><li>Зародки пшениці містять дві незамінні жирні кислоти: лінолеву (омега-6) та ліноленову (омега-3)</li><li>Застосовується холодний віджим (метод отримання нерафінованої олії зародків пшениці)</li></ul><p>Забезпечує антиоксидантний захист організму</p><p>Забезпечує організм необхідними ненасиченими жирними кислотами, які:</p><ul><li>беруть участь у підтриманні функціонування серцево-судинної, імунної та нервової систем</li><li>містять усі структурні компоненти усіх кліткових мембран</li><li>сприяють обміну речовин</li></ul><h3>ХАРЧОВА (ПОЖИВНА) ЦІННІСТЬ В 1 КАПСУЛІ</h3><p>Вітамін Е18 мг α – ТОБілки&lt;0,1 гВуглеводи&lt;0,1 гЖири0,5 г</p><p>Енергетична цінність (калорійність) в 1 капсулі: 3 ккал (12,6 кДж)</p><p>‍</p><p><strong>СКЛАД</strong> (НА 1 КАПСУЛУ): ОЛІЯ ЗАРОДКІВ ПШЕНИЦІ – 279,56 МГ, ЖЕЛАТИН – 95,24 МГ, D-АЛЬФА ТОКОФЕРОЛ – 19,03 МГ, СОЄВА ОЛІЯ – 9,37 МГ, ДОПОМІЖНІ КОМПОНЕНТИ: ГЛІЦЕРИН (Е422). БЕЗ ГМО</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-vitamin-e-iz-zarodkiv-pshenici</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb096677289a9a5bb139_69d6ad73268ee538d67c3468_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252029.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>616 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>4321</g:gtin>

<g:mpn>4321</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>110606</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Кальцій Магній вітамін D плюс, 180 таб.]]></title>

<description><![CDATA[
<p><strong>Вага/об'єм: 180 таблеток<br><br>NUTRILITE™ − БРЕНД №1 У СВІТІ В КАТЕГОРІЇ ВІТАМІНІВ ТА ДІЄТИЧНИХ ДОБАВОК<sup>1</sup>.</strong></p><p>Тільки під брендом Nutrilite™ випускаються вітамінно-мінеральні комплекси на рослинній основі<sup>1</sup>.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6acf4d3d6eaadbab94af5_tab1_1.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Основну частку сировини для дієтичних добавок Nutrilite™ ми вирощуємо на власних органічних плантаціях, які пройшли сертифікацію. Ми відповідаємо за кожен етап – від посіву до збирання сировини, її сортування та перероблення на виробничих потужностях Nutrilite™.</p><p>Джерелом кальцію і магнію в дієтичній добавці Nutrilite™ служать червоні водорості. Саме вони містять максимальну кількість цих мікроелементів у вигляді карбонатів – найбільш фізіологічної хімічної сполуки для швидкого й ефективного засвоєння організмом. Збагачення складу дієтичної добавки вітаміном D дає змогу забезпечити процес всмоктування всіх компонентів.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a4972da8d0ecc4faf45e_tab1_2.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>ДІЄТИЧНА ДОБАВКА NUTRILITE™ ДЛЯ КРАСИ ВОЛОССЯ, МІЦНОСТІ КІСТОК, ЗУБІВ І НІГТІВ:</strong></p><p>кальцій відповідає за формування і збереження структури кісткової тканини;</p><p>магній необхідний для підтримки щільності кісток і захисту хрящової тканини;</p><p>вітамін D, який є прогормоном, регулює кількість кальцію в крові, і полегшує процес всмоктування інших компонентів</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6acf4d3d6eaadbab94afb_tab1_4.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6acf4d3d6eaadbab94b12_tab1_3.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>НАВІЩО ПРИЙМАТИ КАЛЬЦІЙ, МАГНІЙ І ВІТАМІН D ДОДАТКОВО?</strong></p><p>В організмі більшості людей, особливо жінок, із віком збільшується дефіцит всіх трьох елементів. При цьому недостатня кількість навіть одного з них призводить до порушення балансу. Виявити дефіцит, здавши аналізи, непросто, оскільки ці елементи наявні в крові навіть у разі загальної недостатної кількості.</p><p>Як правило, першим сигналом, що свідчить про те, що організму не вистачає магнію, є поява неприємних відчуттів у м'язах. А це помічають 75% представників середньої та старшої вікових груп.</p><p>У разі порушення кальцієво-магнієвого балансу починають страждати суглоби і кісткова тканина. Все це призводить до підвищення ризику переломів і розтягнень, особливо в старшому віці.</p><p>Додаткове надходження кальцію, магнію і вітаміну D дає змогу:</p><ul><li>забезпечити синтез ферментів для захисту хрящових тканин;</li><li>підтримувати постійний баланс кальцію і магнію;</li><li>зберегти здоров'я кісток;</li><li>зменшити ризик переломів.</li></ul><p>Дієтична добавка Nutrilite™:</p><ul><li>містить добову дозу вітаміну D;</li><li>має збалансований склад;</li><li>не містить ароматизаторів, барвників і ГМО;</li><li>підходить для людей старшого віку і для всіх, хто любить спорт і піклується про стан опорно-рухового апарату.</li></ul><p><strong>ПОЖИВНІ РЕЧОВИНИ</strong></p><p><strong>НА 1 ТАБЛЕТКУ</strong></p><p><strong>НА ДОБУ (3 ТАБЛЕТКИ)</strong></p><p><strong>РВДС*</strong></p><p>Кальцій</p><p>200 mg (мг)</p><p>600 mg (мг)</p><p>75 %</p><p>Магній</p><p>83,3 mg (мг)</p><p>250 mg (мг)</p><p>67 %</p><p>Вітамін D3</p><p>3,3 μg (мкг)</p><p>10 μg (мкг)</p><p>200 %</p><p><br>*РВДС – % від референсної величини добового споживання.<br><br></p><p><strong>СКЛАД:</strong> карбонат кальцію, стабілізатор (мікрокристалічна целюлоза), оксид магнію, кальциновані морські водорості <em>(Lithothamniumsp., 6,6%)</em>, мальтодекстрин, стабілізатори (карбоксиметилцелюлози натрієва сіль тривимірна, гідроксипропілметилцелюлоза), антислежувальні агенти (магнієві солі жирних кислот, двоокис кремнію), вологотримуючий агент (гліцерин), глазуруючий агент (віск карнаубський), холекальциферол (вітамін D3).</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-kalciy-magniy-vitamin-d-plyus-180-tab</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb0e6fd727613f036282_69d6ad2a5ba80140a99aad9a_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252028.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>896 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>110606</g:gtin>

<g:mpn>110606</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>110605</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Кальцій Магній вітамін D плюс, 90 таб.]]></title>

<description><![CDATA[
<p><strong>Вага/об'єм: 90 таб.<br><br>NUTRILITE™ − БРЕНД №1 У СВІТІ В КАТЕГОРІЇ ВІТАМІНІВ ТА ДІЄТИЧНИХ ДОБАВОК<sup>1</sup>.</strong></p><p>Тільки під брендом Nutrilite™ випускаються вітамінно-мінеральні комплекси на рослинній основі<sup>1</sup>.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6acf4d3d6eaadbab94af5_tab1_1.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Основну частку сировини для дієтичних добавок Nutrilite™ ми вирощуємо на власних органічних плантаціях, які пройшли сертифікацію. Ми відповідаємо за кожен етап – від посіву до збирання сировини, її сортування та перероблення на виробничих потужностях Nutrilite™.</p><p>Джерелом кальцію і магнію в дієтичній добавці Nutrilite™ служать червоні водорості. Саме вони містять максимальну кількість цих мікроелементів у вигляді карбонатів – найбільш фізіологічної хімічної сполуки для швидкого й ефективного засвоєння організмом. Збагачення складу дієтичної добавки вітаміном D дає змогу забезпечити процес всмоктування всіх компонентів.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a4972da8d0ecc4faf45e_tab1_2.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>ДІЄТИЧНА ДОБАВКА NUTRILITE™ ДЛЯ КРАСИ ВОЛОССЯ, МІЦНОСТІ КІСТОК, ЗУБІВ І НІГТІВ:</strong></p><p>кальцій відповідає за формування і збереження структури кісткової тканини;</p><p>магній необхідний для підтримки щільності кісток і захисту хрящової тканини;</p><p>вітамін D, який є прогормоном, регулює кількість кальцію в крові, і полегшує процес всмоктування інших компонентів</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6acf4d3d6eaadbab94afb_tab1_4.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6acf4d3d6eaadbab94b12_tab1_3.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>НАВІЩО ПРИЙМАТИ КАЛЬЦІЙ, МАГНІЙ І ВІТАМІН D ДОДАТКОВО?</strong></p><p>В організмі більшості людей, особливо жінок, із віком збільшується дефіцит всіх трьох елементів. При цьому недостатня кількість навіть одного з них призводить до порушення балансу. Виявити дефіцит, здавши аналізи, непросто, оскільки ці елементи наявні в крові навіть у разі загальної недостатної кількості.</p><p>Як правило, першим сигналом, що свідчить про те, що організму не вистачає магнію, є поява неприємних відчуттів у м'язах. А це помічають 75% представників середньої та старшої вікових груп.</p><p>У разі порушення кальцієво-магнієвого балансу починають страждати суглоби і кісткова тканина. Все це призводить до підвищення ризику переломів і розтягнень, особливо в старшому віці.</p><p>Додаткове надходження кальцію, магнію і вітаміну D дає змогу:</p><ul><li>забезпечити синтез ферментів для захисту хрящових тканин;</li><li>підтримувати постійний баланс кальцію і магнію;</li><li>зберегти здоров'я кісток;</li><li>зменшити ризик переломів.</li></ul><p>Дієтична добавка Nutrilite™:</p><ul><li>містить добову дозу вітаміну D;</li><li>має збалансований склад;</li><li>не містить ароматизаторів, барвників і ГМО;</li><li>підходить для людей старшого віку і для всіх, хто любить спорт і піклується про стан опорно-рухового апарату.</li></ul><p><strong>ПОЖИВНІ РЕЧОВИНИ</strong></p><p><strong>НА 1 ТАБЛЕТКУ</strong></p><p><strong>НА ДОБУ (3 ТАБЛЕТКИ)</strong></p><p><strong>РВДС*</strong></p><p>Кальцій</p><p>200 mg (мг)</p><p>600 mg (мг)</p><p>75 %</p><p>Магній</p><p>83,3 mg (мг)</p><p>250 mg (мг)</p><p>67 %</p><p>Вітамін D3</p><p>3,3 μg (мкг)</p><p>10 μg (мкг)</p><p>200 %</p><p><br>*РВДС – % від референсної величини добового споживання.<br><br></p><p><strong>СКЛАД:</strong> карбонат кальцію, стабілізатор (мікрокристалічна целюлоза), оксид магнію, кальциновані морські водорості <em>(Lithothamniumsp., 6,6%)</em>, мальтодекстрин, стабілізатори (карбоксиметилцелюлози натрієва сіль тривимірна, гідроксипропілметилцелюлоза), антислежувальні агенти (магнієві солі жирних кислот, двоокис кремнію), вологотримуючий агент (гліцерин), глазуруючий агент (віск карнаубський), холекальциферол (вітамін D3).</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-kalciy-magniy-vitamin-d-plyus-90-tab</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb125217e8e9f60c211d_69d6ac92a464e5d3f90011e8_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252027.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>517 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>110605</g:gtin>

<g:mpn>110605</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>100295</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Залізо плюс]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 120 таблеток</p><p>Nutrilite™ Залізо плюс у таблетках – джерело фолієвої кислоти і 2-х найбільш легкозасвоюваних варіацій заліза – фумарату і глюконату заліза.</p><p>Залізо – незамінний елемент, який сам по собі не виробляється в людському організмі, але при цьому:</p><ul><li>бере участь у кровотворенні;</li><li>відповідає за передання кисню до тканин і м'язів;</li><li>входить до складу білкових клітин і ферментів.</li></ul><p>А чи відомо вам, що...<br>Заліза в жіночому організмі міститься втричі менше, ніж у чоловічому. Одна з причин такого дефіциту пов'язана з щомісячними крововтратами у менструальний період.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="Зовнішній вигляд упаковки" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ac5483c6e852113c13cf_100295-20210623.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> </p><p>В 1 таблетці Nutrilite™ міститься</p><p>72<strong> %</strong><br>норми заліза на добу (10 мг).</p><p><strong>Переваги</strong></p><p>Дієтична добавка Nutrilite™:</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ac5683c6e852113c13e2_iron_icon1.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> поповнить нестачу фолієвої кислоти й заліза;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ac5683c6e852113c13dd_iron_icon2.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> допоможе зберегти волосся, нігті та шкіру здоровими;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ac5683c6e852113c13ec_beauty_icon2.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> може застосовуватися вагітними і жінками в період лактації;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a9ff5135262166cbccac_icon_11.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> не містить ГМО, синтетичних ароматизаторів, барвників та інших добавок.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a66a1c8a6ac6c178b1ea_icon_12.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> дозволена при діабеті, оскільки містить несуттєву кількість калорій і вуглеводів*;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a9ff5135262166cbcca9_child-pastille_icon2.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> підходить для веганів і вегетаріанців за умови, що вони готові додати до свого раціону карбонат кальцію, добутий із мушель устриць;</p><p><em>* За погодженням з лікарем</em></p><ul><li>Містить залізо у вигляді фумарату і глюконату заліза. Ці форми легко переносяться і добре засвоюються.</li><li>Містить фолієву кислоту (вітамін B9). Вона допомагає серцю й судинам безперебійно виконувати свої функції.</li><li>У складі концентрат шпинату від Nutrilite™.</li><li>Запобігає виникненню залізодефіциту. Цей стан загрожує порушенням працездатності тіла та мозку.</li></ul><p><strong>ЧОМУ ЗАЛІЗО І ФОЛІЄВУ КИСЛОТУ ПОТРІБНО ПРИЙМАТИ ДОДАТКОВО?</strong></p><ul><li>Ці елементи не виробляються людським організмом, а надходять виключно разом із їжею і дієтичними добавками.</li><li>Без заліза неможливий нормальний процес кровотворення.</li><li>Фолієва кислота відповідає за регенерацію шкіри, а також бере участь у синтезі ДНК клітин;</li><li>Приймання фолієвої кислоти в перші 3 місяці вагітності зумовлене необхідністю профілактики внутрішньоутробного розвитку патологій у дитини.</li></ul><p>У складі дієтичної добавки концентрати натурального походження Nutrilite™:</p><p>листя шпинату,<br>подрібнені устричні<br>мушлі (порошок).</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6ac5683c6e852113c13e6_iron_1.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Як приймати</strong></p><p>Для дорослих: 1 таблетка 1 раз на день під час приймання їжі.</p><p><strong>Тривалість курсу</strong></p><p>30 днів.</p><p><strong>Харчова (поживна) цінність в 1 таблетці:</strong>Фолієва кислота150 мкгЗалізо10 мгБілки0,04 гВуглеводи0,14 гЖири0,05 гЕнергетична цінність (калорійність)1,1 ккал (4,5 кДж)</p><p><strong>СКЛАД (НА 1 ТАБЛЕТКУ):</strong><br>ПОРОШОК УСТРИЧНИХ МУШЕЛЬ - 337,27 МГ, ПОРОШОК ШПИНАТУ - 111,47 МГ, ГЛЮКОНАТ ЗАЛІЗА - 40,22 МГ, МАЛЬТОДЕКСТРИН - 38,30 МГ, ФУМАРАТ ЗАЛІЗА - 17,03 МГ, ФОЛІЄВА КИСЛОТА - 0,21 МГ; ДОПОМІЖНІ КОМПОНЕНТИ: МІКРОКРИСТАЛІЧНА ЦЕЛЮЛОЗА (Е460), АРАВІЙСЬКА КАМЕДЬ (Е414), КАРБОКСИМЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА НАТРІЮ (Е468), ДІОКСИД КРЕМНІЮ (Е551), МЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА (Е461), СТЕАРАТ МАГНІЮ (Е470), ГЛІЦЕРИН (Е422), КАРНАУБСЬКИЙ ВІСК (E903).<br>БЕЗ ГМО</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-zalizo-plyus</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb174bb46f94db89aa82_69d6ac012ed989366db85b6a_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252026.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>522 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>100295</g:gtin>

<g:mpn>100295</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>109705</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Часник]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 120 таблеток</p><p>NUTRILITE Часник – це дієтична добавка на основі часникового порошку. Люди століттями вживали часник, знаючи про його виняткові цілющі властивості, зокрема про його добре відому здатність зміцнювати імунну систему та покращувати опірність організму до хвороб. Цей продукт пропонує зручний спосіб уповні одержати користь від часнику, але без жодних неприємних побічних ефектів, які супроводжують його безпосереднє вживання, на кшталт різкого запаху абощо. У цій дієтичній добавці часник сполучається з приємним смаком перцевої м’яти. І часник, і перцеву м’яту, використані у виробництві цієї дієтичної добавки, було вирощено на фермі Траут-Лейк Nutrilite.</p><ul><li>2 таблетки забезпечують 13,5 мг аліїну</li><li>2 таблетки забезпечують 6 мг аліцину (він утворюється, коли часник розчавлюють і два його компоненти – аліїн та аліназа – вступають у взаємодію)</li><li>Приємний смак перцевої м’яти, також отриманий із натуральних рослин, нейтралізує неприємний запах</li><li>Спеціальне покриття захищає активні складники під час проходження таблетки через кислотне середовище шлунка</li><li>Спеціальне покриття починає розчинятися лише в кишківнику, вивільняючи активні складники</li><li>Забезпечує повсякчас високу якість і науково вивірену дозу аліїну, прекурсору аліцину, який є основним активним складником часнику</li><li>Не містить штучних барвників, ароматизаторів та консервантів</li></ul><ul><li>Кожен, хто бажає доповнити свій раціон надзвичайно корисними речовинами, що містяться у часнику, але при цьому не хоче мати прикрих побічних ефектів на кшталт неприємного запаху</li></ul><p><strong>Харчова цінністьУ 2 таблеткахУ 100 г</strong>Енергетична цінність2,6 ккал (10,84 кДж)206 ккал (860 кДж)Жирів0,04 г3,23 гБілків0,40 г12,31 гВуглеводів0,15 г31,62 г<strong>Склад</strong>: часниковий порошок – 384,98 мг, кукурудзяний крохмаль – 6,75 мг, кукурудзяний сироп – 6,75 мг, допоміжні речовини: мікрокристалічна целюлоза (Е460), стеаринова кислота (Е570), шелак, карбоксиметилцелюлоза натрію (Е466), двоокис кремнію (Е551), ароматизатор «перцева м’ята», метилцелюлоза (Е461), карнаубський віск (Е903).</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-chasnik</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb1c1020c3ee0b56ebba_69d6ab883f741d8dc7bcff29_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252025.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>691 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>109705</g:gtin>

<g:mpn>109705</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>101831</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Розторопша плямиста]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 60 таблеток</p><p><strong>Печінка</strong> є основною біохімічною лабораторією організму, тобто основним органом, відповідальним за процес перетворення більшості речовин, що потрапляють в організм з їжею та напоями або утворюються у процесі метаболізму. Саме в печінці відбувається обмін 2/3 всіх ксенобіотиків, які потрапляють в організм (ксенобіотики – чужорідні речовини, від гр. xenos – чужий і bios – життя). До ксенобіотиків належать хімічні речовини, які містяться у повітрі, харчових продуктах, ліках тощо. В осіб віком понад 45-60 років знижується здатність печінки до детоксикації та виведення ксенобіотиків, а у віці 60-80 років цей процес ще більше послаблюється. Для харчової корекції та профілактики уражень печінки доцільно використовувати рослинні гепатопротектори, тобто рослини, що мають виражену захисну дію на печінку (від лат. hepar – печінка і protecto – захищати). Найвідомішим представником рослинних гепатопротекторів є розторопша плямиста, або молочний чортополох. Розторопша плямиста використовується у медицині більше 2 тисяч років.</p><p>При різних запаленнях, дефіциті антиоксидантів та вітамінів у раціоні, зловживанні жирною, смаженою, копченою їжею та алкоголем, дії деяких ліків, забрудненому повітрі, в організмі людини утворюється надмірна кількість вільних радикалів, які ушкоджують та руйнують клітини печінки – гепатоцити. Це збільшує навантаження на печінку. Покращити структуру клітин печінки, підвищити її стійкість до дії негативних факторів та сприяти профілактиці різноманітних захворювань допомагають рослинні гепатопротектори.</p><p>Одним із найвідоміших представників рослинних гепатопротекторів є розторопша плямиста, або молочний чортополох.</p><p>Найціннішим компонентом розторопші плямистої є сполука силімарин, яка складається із флавоноїдів силібініну, силідіаніну і силікрістіну, найбільш активним є силібінін.</p><p><strong>Силібінін </strong>– сильний антиоксидант, прискорює відновлення мембран печінкових клітин, блокує низку токсичних речовин та не дає їм змоги потрапити всередину клітин печінки, а також зв’язує вільні радикали та не дозволяє їм руйнувати оболонки (мембрани) клітин печінки.</p><p><strong>Розторопшу плямисту від NUTRILITE </strong>рекомендовано вживати у разі порушень роботи печінки та жовчовивідних шляхів, проживання у великих містах, харчування промислово переробленою їжею, що містить багато консервантів, солодощів, за надмірної ваги та ожиріння, особливо, якщо це супроводжується стеатозом печінки (жировою інфільтрацією клітин печінки), куріння, зловживання алкоголем.</p><p>Розторопша плямиста містить силімарин, що складається із флавоноїдів силібініну, силідіаніну і силікрістіну, із яких найбільш активним є силібінін</p><ul><li>Силібінін розторопші плямистої – сильний антиоксидант, стабілізує мембрани печінкових клітин та прискорює їх відновлення. Також силібінін блокує низку токсичних речовин та не дає їм змоги потрапити всередину клітини печінки</li><li>Флавоноїди розторопші плямистої зв’язують вільні радикали та не дозволяють їм руйнувати оболонки (мембрани) клітин печінки, підвищують здатність печінки синтезувати глутатіон, речовину, що має виражені захисні та детоксикаційні властивості і забезпечує антиоксидантний захист організму зсередини</li><li>Флавоноїди розторопші плямистої, зокрема силібінін, прискорюють регенерацію ушкоджених гепатоцитів і не мають мутагенного ефекту</li><li>Силібінін розторопші плямистої має протизапальну дію, пригнічує синтез гормонів, що викликають запальні реакції в організмі</li><li>Флавоноїди розторопші плямистої виявляють у 10 разів вищу антиоксидантну активність на клітини печінки, ніж токоферол (вітамін Е)</li><li>Флавоноїди розторопші плямистої м’яко стимулюють утворення та виділення жовчі, мають спазмолітичну, протизапальну та антисептичну дію</li><li>Відомо, що імунітет людини на 70% залежить від нормального стану кишківника. Інулін екстракту кореня кульбаби сприяє збільшенню корисних бактерій у кишківнику (біфідобактерій) і знижує кількість хвороботворних</li><li>Екстракти плодів цитрусових та вишні ацероли багаті біофлавоноїдами та фітонцидами, мають загальнозміцнювальні, антитоксичні, цитопротекторні (захищають клітини), антиоксидантні та антитоксичні властивості</li><li>Фосфатидилхолін є компонентом клітинних мембран печінкових клітин, тому він необхідний для покращення клітинної структури та відновлення ушкоджених клітин</li><li>Фосфатидилхоліни пригнічують процес утворення вільних радикалів, сприяють підвищенню детоксикаційної здатності печінки і таким чином нормалізують її роботу</li></ul><p><strong>Ця високоякісна формула містить:</strong></p><ul><li>унікальну суміш трьох цілющих рослин – розторопші плямистої, кульбаби та куркуми</li><li>Ексклюзивний концентрат вишні ацероли та концентрат біофлавоноїдів цитрусових</li><li>Розторопша плямиста підтримує здоров’я печінки, сприяє її захисту та здатності до детоксикації</li><li>Розторопша плямиста підтримує належне функціонування печінки, а також сприяє травленню та очищенню організму</li><li>Корінь кульбаби має позитивний вплив на рівень холестерину, а його пребіотичні властивості сприяють поліпшенню стану шлунково-кишкового тракту</li></ul><p><strong>ХАРЧОВА (ПОЖИВНА) ЦІННІСТЬНА 1 ТАБЛЕТКУ</strong>Білки0,02 гЖири0,04 гВуглеводи0,6 гЕкстракт розторопші плямистої140,4 мгЕкстракт кореню кульбаби52,1 мгКомплекс силібін-фосфатидилхолін76 мгЕкстракт куркуми63,7 мгБіофлавоноїди цитрусових50 мгКонцентрат ацероли12,4 мгВсього силімарину102 мгВсього силібініну65 мгЕнергетична цінність (калорійність) 8,4 кДж (2 ккал)</p><h4>Склад:</h4><p>Склад (на 1 таблетку): екстракт розторопші плямистої – 140,4 мг, комплекс силібін- фосфатидилхолін – 76,0 мг, екстракт куркуми – 63,7 мг, мальтодекстрин – 54,5 мг, екстракт кореня кульбаби – 52,1 мг, біофлавоноїди цитрусових – 50,0 мг, концентрат ацероли – 12,4 мг; допоміжні речовини: целюлоза мікрокристалічна (Е460(і)), гуміарабік (E414), натрію карбоксиметилцелюлоза (E466), гідроксипропілметилцелюлоза (E464), діоксид кремнію (E551), магнієві солі жирних кислот (E470b), гліцерин (E422), карнаубський віск (E903)</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-roztoropsha-plyamista</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb21e1a8f8e67067c4fb_69d6aaf39b8c6f41e9ea70cf_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252023.png</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1913 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>101831</g:gtin>

<g:mpn>101831</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>100930</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Мультивітамін, жувальні таблетки]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 120 табл.</p><p>Жувальні таблетки Nutrilite™ є мультимінеральною (4 мікроелементи) і полівітамінною (12 вітамінів) дієтичною добавкою, яка:</p><ul><li>забезпечить організм бета-каротином;</li><li>призначена для дітей від 7 років і дорослих;</li><li>випускається в жувальній формі, тому підходить людям, які не можуть або не люблять ковтати дієтичні добавки в таблетках;</li><li>має приємний апельсиновий смак.</li></ul><p><strong>БЕЗ БАРВНИКІВ, ШТУЧНИХ ЗАМІННИКІВ ЦУКРУ, КОНСЕРВАНТІВ І АРОМАТИЗАТОРІВ!</strong></p><p><em>Термін придатності: 24 місяці.</em><br><em>Країна походження: Сполучені Штати Америки.</em></p><p>У складі жувальних таблеток з мультивітамінами від Nutrilite™ — дванадцять вітамінів, чотири мікроелементи та вижимка з тропічних фруктів із компонентами з необроблених плодів.</p><ul><li>Мікронутрієнти коферментной групи (В1, В2, РР, біотин, В6, В5, В12, B9) допомагають засвоювати харчові речовини, що так потрібні для нормального функціонування організму. Чим більше людина споживає їжі, тим більше потрібно мікронутрієнтів.</li><li>Вітамін РР (ніацин) покращує циркуляцію рідин на тканинному рівні, допомагає краще запам'ятовувати інформацію, сприяє розвитку моторних навичок.</li><li>Цинк — важливий учасник метаболізму: сприяє виробництву білків і полінуклеотидів, необхідних для швидкого зростання.</li><li>Вітамін D і B9, кальцій, магній відповідають за правильний розвиток тканин кісток і м'язів.</li><li>Бета-каротин зміцнює імунітет, підвищує опірність інфекціям, захищає від шкідливого зовнішнього впливу.</li></ul><p><strong>ОСОБЛИВОСТІ</strong></p><p>Жувальні пастилки з приємним апельсиновим смаком і натуральними підсолоджувачами подобаються і дітям, і тінейджерам, і дорослим. Їх зручно вживати, на відміну від таблеток.</p><p>Препарат значною мірою задовольняє добову потребу дорослого та дитячого організмів у вітамінах і мікроелементах.</p><p>Комплекс містить концентрат тропічних плодів від Nutrilite™ з рослинними компонентами, отриманими з цілісних фруктів.</p><p>Можна приймати з семи років.</p><p>Містить фруктові концентрати Nutrilite™:</p><p>ацеролу (вишню);<br>тропічний фруктовий мікс.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6aa8392bc2123e8b926ce_fruits.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Nutrilite™ з мультивітамінами – це джерело:</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6aa8392bc2123e8b9265b_multy_icon4.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> найважливіших мінералів і вітамінів;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6aa8392bc2123e8b926c7_multy_icon5.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> натуральних вуглеводів (фруктози й глюкози);</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6aa8292bc2123e8b9260d_multy_icon6.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> бета-каротину для здорового росту та розвитку дитячого організму.</p><p><strong>Харчова цінність в 1 таблетці</strong>білкименше 0,05 гвуглеводи0,81 гжири0,02 гЕнергетична цінність (калорійність)3,4 ккал (14 кДж)</p><p><strong>Харчова цінність в 1 таблетці</strong>Бета-каротин0,50 мгФолієва кислота50 мкгВітамін D2,50 мкгВітамін В120,38 мкгВітаміну Е3,75 мгБіотин0,03 мгВітамін С23,50 мгПантотенова кислота2 мгТіамін (В1)0,45 мгКальцій68 мгРибофлавін (В2)0,53 мгЗалізо2,50 мгНіацин6 мгМагній25,50 мгВітамін В60,50 мгЦинк2,50 мг</p><p><strong>CКЛАД (НА 1 ТАБЛЕТКУ):</strong><br>ДЕКСТРОЗА (469 МГ), ФРУКТОЗА (309 МГ), КАРБОНАТ КАЛЬЦІЮ (183 МГ), ОКСИД МАГНІЮ (44 МГ), МАЛЬТОДЕКСТРИН (42 МГ), L-АСКОРБІНОВА КИСЛОТА (25 МГ), КОНЦЕНТРАТ ТРОПІЧНИХ ФРУКТІВ (ВИШНЯ АЦЕРОЛА, МАРАКУЙЯ, АНАНАС, КЕШЬЮ, ГУАВА) (18 МГ), ЧАСТКОВО ГІДРОГЕНІЗОВАНА ПАЛЬМОВА ОЛІЯ (22 МГ), КУКУРУДЗЯНИЙ КРОХМАЛЬ (20 МГ), ЦУКОР (12 МГ), ФУМАРАТ ЗАЛІЗА (8 МГ), НІКОТИНАМІД (6 МГ), D-АЛЬФА-ТОКОФЕРИЛСУКЦИНАТ (5 МГ), ОКСИД ЦИНКУ (3 МГ), D-ПАНТОТЕНАТ КАЛЬЦІЮ (2 МГ), ПІРИДОКСИНУ ГІДРОХЛОРИД (0,7 МГ), ТІАМИНУ МОНОНІТРАТ (0,7 МГ), БЕТА-КАРОТИН (0,6 МГ), РИБОФЛАВІН (0,6 МГ), ФОЛІЄВА КИСЛОТА (0,06 МГ), D-БІОТИН (0,03 МГ), ХОЛЕКАЛЬЦИФЕРОЛ (4 МКГ), ЦІАНОКОБАЛАМІН (0,4 МКГ); ДОПОМІЖНІ КОМПОНЕНТИ: СТАБІЛІЗАТОРИ: МІКРОКРИСТАЛІЧНА ЦЕЛЮЛОЗА, ГУМІАРАБІК, АНТИСПІКАЮЧІ АГЕНТИ: СТЕАРИНОВА КИСЛОТА, ДВООКИС КРЕМНІЮ, РЕГУЛЯТОР КИСЛОТНОСТІ: ВИННА КИСЛОТА, НАТУРАЛЬНИЙ ФРУКТОВИЙ АРОМАТИЗАТОР.</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-multivitamin-zhuvalni-tabletki</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb264bb46f94db89b6a4_69d6aa334bbe96f04b18ac7a_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252023.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1055 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>100930</g:gtin>

<g:mpn>100930</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>5847</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Кальцій Магній, жувальні таблетки]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 80 таб.</p><p>Nutrilite™ - магній (Mg), кальцій (Са) в одній жувальній таблетці!</p><p>Приємні на смак завдяки концентрату тропічних фруктів.</p><p><strong>Це оптимальне рішення для:</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a9ff5135262166cbcca6_icon_1.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> тих, кому важко ковтати таблетки;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a9ff5135262166cbccac_icon_11.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> людей із діабетом (мають незначний вміст калорій і вуглеводів)*;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a9ff5135262166cbcca9_child-pastille_icon2.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> шанувальників вегетаріанства (примітка: містять кальцію карбонат, добутий із устричних мушель).</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a66a1c8a6ac6c178b1ea_icon_12.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> Не містять лактози та клейковини. Без ГМО.</p><p><strong>СА + MG У ЗЛАГОДЖЕНОМУ ДУЕТІ</strong><br>Ці два мікроелементи відповідають за правильне і своєчасне м'язове скорочення (Са) і розслаблення (Mg). Вдала комбінація кальцію та магнію забезпечує належне функціонування серцевого м'яза і судин, перистальтику органів шлунково-кишкового тракту. У разі дефіциту одного з мікроелементів порушується звичний ритм. Нестача одного елементу поповнюється за рахунок того, що залишився, зокрема, з кісткової тканини.</p><p>*Тільки після консультації з лікарем</p><p><em>Термін придатності: 24 місяці.</em><br><em>Країна походження: Сполучені Штати Америки.</em></p><p>Nutrilite™ з кальцієм і магнієм доповнять дитячий раціон. Тепер мама буде впевнена – її дитина отримує щоденну норму цих мікроелементів. Дієтична добавка входить до набору <a href="https://www.amway.ua/p/200658" target="_blank">"Вітамінний заряд"</a>, від Nutrilite™ разом із іншими дієтичними добавками, які в комплексі містять всі необхідні дитині вітаміни і мінерали.</p><p><strong>Як діють компоненти Nutrilite™ з кальцієм і магнієм</strong></p><p><strong>Са відповідає за розвиток зубів і кісткової тканини.</strong></p><p><strong>Mg важливий для правильної роботи м'язів, нервової системи, робить кістки міцними.</strong></p><p><strong>В 1 таблетці міститься необхідний запас кальцію і магнію в збалансованій пропорції і легкозасвоюваній формі.</strong></p><p><strong>Харчова цінність в 1 таблетці:</strong>Кальцій266 мгМагній50 мгБілки0 гВуглеводи0,9 гЖири&lt;0,1 гЕнергетична цінність4 ккал(калорійність)(17 кДж)</p><p><strong>СКЛАД (НА 1 ТАБЛЕТКУ):</strong><br>УСТРИЧНІ МУШЛІ У ВИГЛЯДІ ПОРОШКУ (727 МГ), ДЕКСТРОЗА (552 МГ), ФРУКТОЗА (434 МГ), КАРБОНАТ МАГНІЮ (207 МГ), ДОПОМІЖНІ РЕЧОВИНИ: ГІДРОГЕНІЗОВАНА РОСЛИННА ОЛІЯ, КУКУРУДЗЯНИЙ КРОХМАЛЬ, МАЛЬТОДЕКСТРИН (Е1400), ГУМІАРАБІК (Е414), СТЕАРАТ МАГНІЮ (Е470), НАТУРАЛЬНИЙ АРОМАТИЗАТОР.</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-kalciy-magniy-zhuvalni-tabletki</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb2bf41a06b2b9f6019c_69d6a9a2091bba24002f6cc4_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252022.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>516 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>5847</g:gtin>

<g:mpn>5847</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>100280</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ КЛК 500]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 180 капс.</p><p>Максимальний ефект від приймання КЛК Nutrilite™ виникає за регулярного фізичного навантаження і здорового раціону харчування.</p><p><strong>КОН'ЮГОВАНА ЛІНОЛЕВА КИСЛОТА – ОМЕГА-6 ПОЛІНЕНАСИЧЕНА ЖИРНА КИСЛОТА, ЩО:</strong></p><ul><li>нормалізує обмінні процеси в організмі;</li><li>пришвидшує спалювання жирових клітин;</li><li>сприяє росту м'язової маси під час занять спортом.</li></ul><p><strong>КЛК</strong> <strong>Омега-6 поліненасичені жирні кислоти<br>(у тому числі КЛК) необхідні:</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a968e285bc23a3877113_klk-500_icon1.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> для підтримки цілісності оболонок клітин;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a967e285bc23a3877109_klk-500_icon2.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> для активного відновлення тканин;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a968e285bc23a3877110_klk-500_icon3.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> для синтезу гормоноподібних речовин.</p><p><strong>КЛК NUTRILITE™</strong></p><ul><li>Без лактози, глютену та ГМО.</li><li>Не містить консервантів, барвників та інших синтетичних добавок.</li></ul><p><strong>У СКЛАДІ:</strong></p><ul><li>кон'югована лінолева кислота, отримана з натуральної сафлорової олії, – для стимуляції метаболізму і зниження ваги;</li><li>желатин – для досягнення відчуття насичення.</li></ul><p><strong>СКЛАД:</strong><br>КОН’ЮГОВАНА ЛІНОЛЕВА КИСЛОТА (ОТРИМАНА ІЗ САФЛОРОВОЇ ОЛІЇ), ЖЕЛАТИН, ЗВОЛОЖУВАЧ: ГЛІЦЕРОЛ.</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-klk-500</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb302c5a5b44195fe4a5_69d6a8f94bbe96f04b1882e5_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252021.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>2774 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>100280</g:gtin>

<g:mpn>100280</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>0191</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Коензим Q10]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 60 капс.<br></p><p>Коензим Q10 необхідний для належної роботи серця. Він відповідає за вироблення енергії клітинами серцевого м'яза. Із віком коензим Q10 використовується ще й для боротьби зі старінням тканин, а тому нерідко його буває недостатньо для належного функціонування серцевого м'яза.<br><br>Комплекс Коензим Q10 від Nutrilite™ – додаткове джерело коензиму, що дозволяє підтримувати вироблення енергії, необхідної організму. Містить невелику кількість калорій і вуглеводів, тому його можуть приймати люди з діабетом*.</p><p><strong>Вміст коензиму Q10</strong></p><p>30<strong>мг**</strong></p><p> </p><p>Середньодобова<br>доросла норма</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="Внешний вид упаковки" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a8be47bb181961b24830_Q10_bottle.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> </p><p>NUTRILITE™<br>1 таблетка Nutrilite™ =<br>30 мг або</p><p>100<strong> %</strong><br>норми</p><p><strong>Важливо! Дефіцит коензиму Q10 з'являється вже у віці 35-40 років, що призводить до таких наслідків:</strong></p><ul><li>уповільнення психічних реакцій;</li><li>швидка втома;</li><li>зниження життєвого тонусу;</li><li>симптоми хронічної втоми;</li><li>зниження активності та стійкості до фізичного навантаження.</li></ul><p><em>Термін придатності: 24 місяці.</em><br><em>Країна походження: Сполучені Штати Америки.</em></p><p><strong>ДІЯ ІНГРЕДІЄНТІВ</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a8be47bb181961b24834_citrus.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Комплекс Коензим Q10 від Nutrilite™ дозволяє:</p><ul><li>нормалізувати роботу серцевого м'яза;</li><li>підвищити стійкість серця до додаткових навантажень;</li><li>захистити клітини від руйнівного впливу вільних радикалів.</li></ul><p><strong>У СКЛАДІ ДІЄТИЧНОЇ ДОБАВКИ РЕКОМЕНДОВАНА ДОЗА<br>КОМПЕНСУЄ ДЕФІЦИТ КОЕНЗИМУ Q10.</strong></p><p><strong>СКЛАД</strong><br>КОЕНЗИМ Q10 – 31,5 МГ, ЕКСТРАКТИ ЦИТРУСОВИХ – 25,50 МГ, ПОРОШОК СПІРУЛІНИ (ARTHOSPIRA PLATENSIS) – 19,50 МГ; ДОПОМІЖНІ КОМПОНЕНТИ: МАЛЬТОДЕКСТРИН, ЖЕЛАТИН, СТАБІЛІЗАТОР: МІКРОКРИСТАЛІЧНА ЦЕЛЮЛОЗА, АНТИСПІКАЮЧИЙ АГЕНТ: СТЕАРАТ МАГНІЮ, НАПОВНЮВАЧ: ТРИКАЛЬЦІЮ ФОСФАТ, НАПОВНЮВАЧ: ДІОКСИД КРЕМНІЮ, ВОДА.</p><p>‍</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-koenzim-q10</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb34faea90abad371493_69d6a8605135262166cb960c_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252020.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1538 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>0191</g:gtin>

<g:mpn>0191</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>104144</g:id>

<title><![CDATA[Чорниця з лютеїном Nutrilite™]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 62 таблетки/29 г<br></p><p><strong>«ЧОРНИЦЯ ПЛЮС ЛЮТЕЇН» ВІД NUTRILITE™ — БРЕНДА №1 У СВІТІ В КАТЕГОРІЇ ВІТАМІНІВ ТА ДІЄТИЧНИХ ДОБАВОК.*</strong></p><p>Основна маса рослинної сировини для нашої продукції вирощується, збирається і переробляється на органічних плантаціях Nutrilite™, які пройшли міжнародну сертифікацію. Ми знаємо все про нашу продукцію, починаючи від першого зернятка.</p><p><strong>«ЧОРНИЦЯ П ЛЮС ЛЮТЕЇН» — ЗАХИСТ ВІД СИНЬО-ФІОЛЕТОВОГО ВИПРОМІНЮВАННЯ МОБІЛЬНИХ ЕКРАНІВ</strong></p><p>Очі є одним із найчутливіших органів людського організму. Потрапляючи на сітківку, світло провокує низку хімічних реакцій, унаслідок чого утворюється нервовий імпульс. Саме цей імпульс відповідає за передачу інформації про побачений очима об'єкт безпосередньо до структур головного мозку. Таким чином ми бачимо навколишній світ.</p><p>Еволюція створила потужну систему захисту органів зору. Але, на жаль, перед викликами сучасного світу ця система часто є просто безсилою. Випромінювання синьо-фіолетового спектра, що виходить від екранів моніторів і гаджетів, за своїми характеристиками схоже з ультрафіолетом — короткі хвилі з великим обсягом енергії.</p><p>Потрапляючи на сітківку, сині промені стимулюють виникнення вільних радикалів G6, які справляють руйнівну дію на чутливі тканини внутрішньоочних оболонок. Унаслідок цього останніми роками кількість офтальмологічних захворювань значно зросла, особливо серед дітей та молоді.</p><p><strong>ДІЄТИЧНА ДОБАВКА «ЧОРНИЦЯ ПЛЮС ЛЮТЕЇН»</strong></p><p>Допоможе зберегти здоров'я очей і гостроту зору завдяки оптимальній концентрації діючих речовин:</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a8320af989f5aa503b8d_icon-5.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Лютеїн:</strong></p><ul><li>оберігає очі від синього випромінювання мобільних пристроїв;</li><li>накопичується у внутрішній оболонці ока;</li><li>забезпечує гостроту зору шляхом поглинання променів синьо-фіолетового спектру;</li><li>захищає органи зору від негативного впливу окислювачів і вільних радикалів.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a8320af989f5aa503b90_icon-6.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Антоціани:</strong></p><ul><li>знімають запальний процес на пошкодженій сітківці;</li><li>борються з вільними радикалами, викликаними надлишком променів синього спектра;</li><li>є джерелом профілактики і підтримки для очей;</li><li>відновлюють пошкоджені випромінюванням клітини;</li><li>виконують функції нейропротекторів, перешкоджаючи руйнуванню нейронів, що відповідають за передачу зорових образів.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a8320af989f5aa503b93_icon-7.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Вітамін А:</strong></p><ul><li>покращує синтез пігментів колірного зору;</li><li>захищає органи зору від руйнівного впливу вільних радикалів;</li><li>стимулює вироблення родоспіну — пігменту, необхідного для зорового аналізу кольору.</li></ul><p><strong>У складі дієтичної добавки природні компоненти Nutrilite™:</strong></p><ul><li>чорносмородиновий екстракт;</li><li>чорничний екстракт;</li><li>порошок шпинату.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a8320af989f5aa503b96_icon-8.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Склад:</p><p>стабілізатори (мікрокристалічна целюлоза, агар, карбоксиметилцелюлоза натрію, гідроксипропілметилцелюлоза, кальцієві солі жирних кислот, гуміарабік), екстракт чорниці (11,3%), цукроза, кукурудзяний крохмаль, пальмова олія, екстракт чорної смородини (3,4%%) (сульфіти), концентрат шпинату (3,4%), антиспікаючі агенти (жирні кислоти, діоксид кремнію), екстракт чорнобривців (2,8%), мальтодекстрин, антиоксиданти (аскорбіл пальмітат, суміш токоферолів (із сої), аскорбат натрію, DL-альфа- токоферол), зволожувач (гліцерин), ретинолу ацетат, вода, глазуруючий агент (карнаубський віск).</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/chornicya-z-lyuteyinom-nutrilite-tm</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb39333479019ca690c6_69d6a7d7d43fe3b2a86460ed_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252019.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1747 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>104144</g:gtin>

<g:mpn>104144</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>100296</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Концентровані фрукти та овочі]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 60 таб.<br></p><p>Помітили, що у вашому раціоні не вистачає фруктів та овочів? Попередити дефіцит корисних речовин і зміцнити імунітет допоможе дієтична добавка Nutrilite™.</p><h3>Переваги</h3><ul><li>Підвищує антиоксидантний захист організму.</li><li>Виготовлена на основі рослинних компонентів.</li><li>Підходить людям з діабетом*, оскільки не містить великої кількості калорій і вуглеводів.</li><li>Належить до категорії безглютенових і безлактозних продуктів.</li><li>Не містить синтетичних добавок.</li><li>Стане чудовим доповненням для вітамінно-мінерального комплексу з фітонутрієнтами Nutrilite™ Дейлі.</li></ul><p>*Після попередньої консультації з лікарем</p><p><strong>У складі концентрату:</strong></p><ul><li>лікопін – для нормалізації роботи легенів, шлунково-кишкового тракту, серця, органів зору та передміхурової залози;</li><li>гесперидин – для підтримки імунітету;</li><li>EGCG – для збереження балансу холестерину;</li><li>елагова кислота – для правильної роботи серця і судин.</li></ul><p>Основні компоненти у вигляді екстрактів:</p><p>петрушки;<br>люцерни;<br>вишні ацерола;<br>моркви;<br>водяного креса;<br>шпинату.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a7a37fff7c9cf56b8bd2_daily-3.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Харчова цінністьУ 2 таблеткахУ 100 г</strong>Енергетична цінність2,36 ккал (9,98 кДж)226 ккал (957 кДж)Жирів0,06 г5,8 гБілків0,44 г42,2 гВуглеводів0,04 г3,8 гСередній вмістУ добовій нормі (2 таблетки)Гесперидин60 мгЛікопін3,1 мгЕлагова кислота40 мг</p><p><strong>СКЛАД (НА 1 ТАБЛЕТКУ):</strong><br>ЕКСТРАКТ ЗЕЛЕНОГО ЧАЮ (138 МГ), ЕКСТРАКТ ГРАНАТА (55 МГ), МАЛЬТОДЕКСТРИН (51 МГ), ЕКСТРАКТ АПЕЛЬСИНУ (49 МГ), ЖЕЛАТИН (14 МГ), КОНЦЕНТРАТ БУЗИНИ (10 МГ), ЕКСТРАКТ РОЗМАРИНУ (10 МГ), КУКУРУДЗЯНА ОЛІЯ (9,0 МГ), ПОРОШОК ЧОРНИЦІ (9 МГ), КУКУРУДЗЯНИЙ КРОХМАЛЬ (8 МГ), ЦУКОР (8 МГ), КОНЦЕНТРАТ ВИШНІ АЦЕРОЛИ (7,0 МГ), ЗНЕВОДНЕНА БРОКОЛІ (5,0 МГ), ПОРОШОК МОРКВИ (5,0 МГ), ШПИНАТНИЙ ПОРОШОК (5,0 МГ), ЕКСТРАКТ ТОМАТІВ (2,0 МГ); ДОПОМІЖНІ РЕЧОВИНИ: МІКРОКРИСТАЛІЧНА ЦЕЛЮЛОЗА (E460), НАТРІЄВА КАРБОКСИМЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА (E466), СТЕАРИНОВА КИСЛОТА (E570), ДІОКСИД КРЕМНІЮ (E551), ГІДРОКСИПРОПІЛ МЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА (E464), ГУМІАРАБІК (E414), ГЛІЦЕРИН (E422), КАРНАУБСЬКИЙ ВІСК (E903).</p><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-koncentrovani-frukti-ta-ovochi</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb401020c3ee0b570f20_69d6a749a74bd726c57c8659_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252017.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>961 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>100296</g:gtin>

<g:mpn>100296</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>109538</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Мультикаротин]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 90 капсул<br></p><p>Захистіть очі від негативного впливу ультрафіолетового випромінювання і збережіть гостроту зору разом із натуральним мультикаротином від Nutrilite™.</p><p>У разі недостатнього надходження каротиноїдів із продуктів харчування рекомендується доповнити раціон натуральним мультикаротином від Nutrilite™.</p><p>В 1 таблетці дієтичної добавки Nutrilite™ міститься:</p><p><strong>85%</strong></p><p>добової норми бета-каротину</p><p><strong>24%</strong></p><p>добової норми лютеїну</p><p><strong>5%</strong></p><p>добової норми зеаксантину</p><h3>Людський організм сам по собі не виробляє каротиноїди, а отримує їх виключно з продуктів харчування.</h3><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a707fd8760e0de2e37e3_109538__meat.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Морепродукти:</strong></p><p>креветки, краби, червона риба сімейства лососевих.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a707fd8760e0de2e37df_109538_legumes.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>Продукти рослинного походження помаранчевого, жовтого або червоного забарвлення:</strong></p><p>помідори, болгарський перець, кавун, хурма, цитрусові, гарбуз, кукурудза.</p><h3>Дієтичні добавки Nutrilite™:</h3><ul><li>Без глютену та ГМО.</li><li>Без синтетичних консервантів, барвників та ароматизаторів.</li><li>Можуть приймати люди з діабетом, оскільки калорії і вуглеводи наявні в невеликій кількості**.</li><li>Можуть бути рекомендовані людям, які дотримуються принципів вегетаріанства (до складу входить желатин у мінімальній кількості).</li></ul><p>‍</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-multikarotin</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb45aeb80aaaf83cb2e9_69d6a6a2c138530b8dc0a491_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252016.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>868 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>109538</g:gtin>

<g:mpn>109538</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>102736</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Порошкова клітковина]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 30 x 6г<br></p><p>Дієтична добавка Nutrilite™ – це суміш:</p><ul><li>харчових волокон, що стимулюють нормальну роботу всіх відділів шлунково-кишкового тракту;</li><li>інуліну, здатного зв'язувати і згодом виводити з організму токсини та холестерин.</li></ul><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a66a1c8a6ac6c178b1e1_pineapple.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> </p><p>У раціоні джерелом інуліну і харчових волокон є рослинна їжа. Щоб отримати необхідну кількість цих речовин, потрібно щодня з'їдати від <br><strong>300 до 400 грамів свіжих овочів і фруктів.</strong></p><p><strong>Nutrilite™ Порошкова клітковина допомагає компенсувати дефіцит інуліну і харчових волокон, що сприяє:</strong></p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a66a1c8a6ac6c178b1ed_vit_C_icon-2.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> м'якій нормалізації роботи шлунково-кишкового тракту, без подразнення слизової шлунка;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a66a1c8a6ac6c178b1f0_inulin_icon2.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> виведенню токсичних речовин;</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a66a1c8a6ac6c178b1e7_inulin_icon3.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> збільшенню обсягу споживаної клітковини.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a66a1c8a6ac6c178b1ea_icon_12.svg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> Не містить ГМО</p><p><strong>КОМПОНЕНТИ ДІЄТИЧНОЇ ДОБАВКИ ДОПОМАГАЮТЬ НОРМАЛІЗУВАТИ ОБМІННІ ПРОЦЕСИ В ОРГАНІЗМІ, А ТАКОЖ ЗАБЕЗПЕЧУЮТЬ М'ЯКУ СТИМУЛЯЦІЮ ПЕРИСТАЛЬТИКИ КИШЕЧНИКА, НАЛАГОДЖУЮТЬ РОБОТУ ШЛУНКОВО-КИШКОВОГО ТРАКТУ.</strong><br>Харчові волокна — джерело корисних речовин, якими живляться корисні кишкові бактерії, а також помічник в очищенні кишечника.<br>Інулін – компонент, який сприяє виведенню токсинів з організму.</p><p><strong>У складі екстракт кореня цикорію – природне джерело інуліну.</strong></p><p><strong>СКЛАД:</strong><br>(НА 1 ПОРЦIЮ, 6 Г): СТІЙКИЙ МАЛЬТОДЕКСТРИН – 2 Г, ЕКСТРАКТ КОРІННЯ ЦИКОРІЮ (ІНУЛІН) – 2 Г, ЧАСТКОВО ГІДРОЛІЗОВАНА ГУАРОВА СМОЛА – 2 Г.</p><p><strong>ХАРЧОВА ЦІННІСТЬ:на 1 порцію (6 г)на 100 г</strong>Енергетична цінність50 кДж (12 ккал)835 кДж (200 ккал)Білки0 г0 гВуглеводи0,6 г10 гв тому числі цукор0,5 г8 гЖири0 г0 гКлітковина5 г83 г</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-poroshkova-klitkovina</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb4a4bb46f94db89d6d2_69d6a5ed179f944c705844cf_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252015.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1264 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>102736</g:gtin>

<g:mpn>102736</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>100193</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Комплекс бобових]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 90 таблеток<br></p><p>Надлишок вуглеводів, що надходять в організм разом із їжею, провокує додатковий викид інсуліну в кров. Цей гормон активізує складні хімічні процеси, в результаті яких «невикористані» вуглеводи трансформуються «про запас» у жирові клітини.</p><p>365<strong> г</strong></p><p>Норма вуглеводів для дорослих<br>на добу</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a59427b7a29203c0563e_sugar.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> </p><p>65 <strong>г </strong>із них частка<br>сахарози</p><p>‍</p><p><strong>Приймання Nutrilite™ -Карб Блокера – Комплексу бобових під час їжі:</strong><br>не залишає організму можливості трансформувати надлишок вуглеводів в жирову тканину;</p><p>дає змогу заблокувати &nbsp;<strong>до 500 ккал.</strong></p><p><strong>ПРИЙМІТЬ РЕКОМЕНДОВАНУ КІЛЬКІСТЬ ТАБЛЕТОК NUTRILITE™ КАРБ БЛОКЕРА - КОМПЛЕКСУ БОБОВИХ,</strong><br><strong>ЯКЩО ПЛАНУЄТЕ З'ЇСТИ...</strong></p><p><strong>Повільні (складні) вуглеводи.</strong><br>Продукти рослинного походження: крохмалисті овочі, бобові, всі види круп, хліб із цільного зерна.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a59527b7a29203c05644_100193_4.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p> </p><p><strong>Швидкі (прості) вуглеводи.</strong><br>Солодкі продукти: фрукти та ягоди, цукор у чистому вигляді, десерти та солодощі (морозиво, цукерки, шоколад), мед, сиропи.<br>Солодкі напої: лікери та вина, соки, газовані напої.<br>Несолодкі страви: макаронні вироби і хліб із білого пшеничного борошна.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a59527b7a29203c05647_100193_3.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p><strong>КАРБ БЛОКЕР - КОМПЛЕКС БОБОВИХ ВІД NUTRILITE™ – ЦЕ ЗБАЛАНСОВАНИЙ КОМПЛЕКС ПОЖИВНИХ РЕЧОВИН, У СКЛАДІ ЯКОГО:</strong></p><ul><li>петрушка городня (у вигляді концентрату);</li><li>соєві боби (у вигляді ферментованого екстракту);</li><li>біла квасоля звичайна (у вигляді екстракту).</li></ul><p><strong>Харчова (поживна) цінність в 3-х таблетках:</strong></p><p>білки0,30 гвуглеводи0,00 гжири0,05 гклітковина00,01 гEнергетична цінність (калорійність)6,6 ккал (27,63 кДж)</p><p><strong>СКЛАД (НА 1 ТАБЛЕТКУ):</strong><br>ЕКСТРАКТ КВАСОЛІ (PHASEOLUS VULGARIS) - 166,81 МГ, ФЕРМЕНТОВАНИЙ ЕКСТРАКТ СОЇ - 109,99 МГ, КОНЦЕНТРАТ ПЕТРУШКИ (PETROSELINIUM CRISPUM) - 10 МГ; ДОПОМІЖНІ КОМПОНЕНТИ: МІКРОКРИСТАЛІЧНА ЦЕЛЮЛОЗА (Е460), СТЕАРИНОВА КИСЛОТА (Е570), АРАВІЙСЬКА КАМЕДЬ (Е414), ДІОКСИД КРЕМНІЮ (Е551), КАРБОКСИМЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА НАТРІЮ (Е468), МЕТИЛЦЕЛЮЛОЗА (Е461), ГЛІЦЕРИН (E422), КАРНАУБСЬКИЙ ВІСК (Е903). БЕЗ ГМО.</p><p>‍</p>]]></description>

<link>
https://m-way.com.ua/products/nutrilite-tm-kompleks-bobovih</link>

<g:image_link>
 https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/6a22bb50bfe7ec16834cf062_69d6a5378cc9f47dbfed4333_%25D0%25B2%25D0%25B8%25D1%2582%25D0%25B0%25D0%25BC%25D0%25B8%25D0%25BD%252014.jpeg</g:image_link>

<g:availability>in_stock</g:availability>

<g:price>1473 UAH</g:price>

<g:brand>Nutrilite</g:brand>

<g:product_type>Здоров'я > Вітаміни та добавки</g:product_type>

<g:gtin>100193</g:gtin>

<g:mpn>100193</g:mpn>

<g:condition>new</g:condition>
</item>
<item>
<g:id>109741</g:id>

<title><![CDATA[Nutrilite™ Вітамін C плюс, 60 таб.]]></title>

<description><![CDATA[
<p>Вага/об'єм: 60 таб.<br></p><h2>ВІТАМІН С ПЛЮС ВІД БРЕНДА №1 У СВІТІ В КАТЕГОРІЇ ВІТАМІНІВ ТА ДІЄТИЧНИХ ДОБАВОК*.</h2><p><strong>Особливості вітаміну С</strong></p><ul><li>Надходить в організм виключно з їжею, самостійно організмом не виробляється.</li><li>Є антиоксидантом, покращує засвоєння заліза, підсилює імунітет.</li><li>Належить до водорозчинних вітамінів, тому активно засвоюється, а також виводиться з організму в найкоротші строки.</li><li>Особлива нестача спостерігається в зимово-весняний період.</li></ul><p>Ми є єдиною компанією-виробником вітамінно-мінеральних комплексів на натуральній рослинній основі* в світі. Основна частка компонентів для дієтичних добавок надходить із наших органічних ферм, які пройшли необхідну сертифікацію.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a4972da8d0ecc4faf45e_tab1_2.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Ми стежимо за якістю продуктів на всіх етапах – від вирощування та збирання до перероблення.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a4972da8d0ecc4faf455_vitamin_c.png" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a4972da8d0ecc4faf462_tab1_4.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><p>Цей підхід забезпечує постійну концентрацію вітаміну С у плазмі крові, підтримуючи антиоксидантний та імунний захист вашого організму протягом дня.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.website-files.com/6978c654746d98983881aa7f/69d6a4972da8d0ecc4faf458_tab1_5.jpeg" width="auto" height="auto" loading="auto"></div></figure><h3>Перевага дієтичної добавки Nutrilite™ Вітамін С плюс – технологія поступового вивільнення</h3><ul><li>В 1 таблетці міститься 240 мг вітаміну С.</li><li>Вітамін протягом 8 годин надходить до організму поступово і рівномірно.</li><li>Відсутність подразнення слизової шлунково-кишкового тракту.</li><li>Дієва речовина потрапляє в організм у максимальній кількості за мінімальних втрат.</li><li>За умови регулярного приймання в плазмі крові підтримується стабільна концентрація вітаміну, що дозволяє забезпечити оптимальний рівень імунного та антиоксидантного захисту.</li></ul><p><em>Термін придатності: 2 роки.</em><br><em>Країна походження: США.</em></p><p>‍</p><p>Як джерело отримання вітаміну С ми використовуємо аскорбінову кислоту і вишню ацеролу (концентрат), вирощену на власних полях Nutrilite™, а також клітковину для забезпечення поступового вивільнення вітаміну С.</p><p><strong>А ЧИ ВІДОМО ВАМ, ЩО...</strong></p><p>В 1 ягоді ацероли в 80 разів більше вітаміну С, ніж у цілому апельсині. Барбадоська вишня ацерола, що росте на території країн Карибського басейну, містить найбільше вітаміну С серед інших рослинних культур.</p><figure class="w-richtext-figure-type-image w-richtext-align-center" data-rt-type="image" data-rt-align="center"><div><img alt="" src="https://cdn.prod.
